Стадион	B-LOC
имени	I-LOC
С.	I-LOC
Дарюса	I-LOC
и	I-LOC
С.	I-LOC
Гиренаса	I-LOC

Майкл	B-PER
Томас	I-PER
(	O
1987—1991	O
)	O

Базилика	B-ORG
Святого	I-ORG
Адальберта	I-ORG

Марта	B-PER
(	I-PER
Лацио	I-PER
)	I-PER

перенаправление	O
Ван	B-PER
Дётеком	I-PER
,	I-PER
Паулин	I-PER

**	O
Ц	O
Лиза	B-PER
Лесли	I-PER
(	O
Лос-Анджелес	B-ORG
Спаркс	I-ORG
)	O

перенаправление	O
Гельнюв	B-LOC
(	I-LOC
гмина	I-LOC
)	I-LOC

В	O
1961—1965	O
годах	O
дирижировал	O
балетами	O
и	O
в	O
концертах	O
в	O
Австралии	B-LOC
,	O
Египте	B-LOC
,	O
Израиле	B-LOC
и	O
Новой	B-LOC
Зеландии	I-LOC
.	O

Анахайм	B-ORG
Дакс	I-ORG
—	O
Миннесота	B-ORG
Уайлд	I-ORG

'	O
''	O
Омск	B-LOC
—	O
102,5	O
''	O
'	O

'	O
''	O
Барселона	B-LOC
''	O
'	O
.	O

Генри	B-PER
Пим	I-PER
(	I-PER
Великан	I-PER
)	I-PER

При	O
этом	O
высоко	O
ставит	O
внутриполитические	O
достижения	O
Грузии	B-LOC
.	O

Туби	B-PER
,	I-PER
Тауфик	I-PER

Спирмен	B-PER
,	I-PER
Чарльз	I-PER
Эдвард	I-PER

Высокий	B-ORG
замок	I-ORG
(	I-ORG
Львов	I-ORG
)	I-ORG

Электросила	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

На	O
территории	O
Северной	B-LOC
Америки	I-LOC
обитают	O
53	O
вида	O
из	O
четырёх	O
родов	O
.	O

'	O
''	O
Кеттеринг	B-LOC
Таун	I-LOC
''	O
'	O

Здесь	O
он	O
поселился	O
вместе	O
с	O
земляком	O
и	O
будущим	O
художником	O
и	O
писателем	O
Фотисом	B-PER
Кондоглу	I-PER
,	O
с	O
которым	O
был	O
связан	O
дружбой	O
с	O
гимназических	O
лет	O
.	O

'	O
''	O
Тарб	B-ORG
Жесп	I-ORG
Бигор	I-ORG
''	O
'	O

Один	O
из	O
крупных	O
притоков	O
Эбро	B-LOC
.	O

Плей-офф	B-ORG
Кубка	I-ORG
Стэнли	I-ORG
2015	I-ORG

Береговая	B-ORG
охрана	I-ORG
США	O

Варшава	B-LOC
6-8	O
IX	O
1831	O

Средиземноморская	B-ORG
торговля	I-ORG
приносила	O
купцам	O
баснословные	O
прибыли	O
.	O

Холгейт	B-PER
,	I-PER
Эдвин	I-PER
Хедлей	I-PER

/	O
/	O
Санкт-Петербургские	B-ORG
ведомости	I-ORG
.	O

Барнет	B-LOC
(	O
357	O
500	O
)	O

перенаправление	O
Золотые	B-ORG
Ворота	I-ORG
(	I-ORG
мост	I-ORG
)	I-ORG

Футбольная	B-ORG
лига	I-ORG
(	I-ORG
)	O

|rowspan=	O
''	O
3	O
''	O
Приволжский	B-LOC
федеральный	I-LOC
округ	I-LOC

Маурилио	B-PER
Фоссати	I-PER
,	O
O.SS.G.C.N	O
.	O

Дикая	B-ORG
семейка	I-ORG
Торнберри	I-ORG
(	O
1998—2004	O
)	O

Британская	B-LOC
империя	I-LOC
(	O
1497—1949	O
)	O

Пакистанская	B-ORG
мусульманская	I-ORG
лига	I-ORG
(	I-ORG
Н	I-ORG
)	I-ORG

Мендельсон	B-PER
—	O
Симфония	B-ORG
№	I-ORG
B-dur	I-ORG
(	I-ORG
симфония-кантата	I-ORG
«Хвалебная	I-ORG
песнь»	I-ORG
)	I-ORG
,	I-ORG
op.	I-ORG
52	I-ORG
;	O

Учился	O
в	O
университете	B-ORG
Павии	I-ORG
.	O

Затем	O
окончил	O
в	O
Турине	B-LOC
.	O

Манчестер	B-ORG
Сити	I-ORG
(	O
3	O
)	O

Дважды	O
он	O
становился	O
лауреатом	O
Национальной	B-ORG
премии	I-ORG
ГДР	I-ORG
.	O

До	O
села	O
можно	O
добраться	O
на	O
автобусе	O
из	O
Алапаевска	B-LOC
.	O

Первая	O
встреча	O
в	O
Бухаресте	B-LOC
завершилась	O
вничью	O
—	O
1:1	O
.	O

Также	O
на	O
конкурс	O
вернулись	O
Латвия	B-LOC
и	O
Литва	B-LOC
.	O

Алексей	B-PER
Смирнов	I-PER
—	O
''зав	O
.	O

'	O
''	O
Чжэн	B-PER
Сайсай	I-PER
''	O
'3-6	O
7-5	O
6-4	O

перенаправление	O
Hertz	B-ORG
(	I-ORG
аудиотехника	I-ORG
)	I-ORG

Харьковская	B-LOC
область	I-LOC
,	O
Украина	B-LOC
.	O

D1	B-ORG
(	O
Sony	B-ORG
)	O

Анапа	B-ORG
—	I-ORG
105,9	I-ORG
МГц	I-ORG

В	O
—	O
годах	O
танцевала	O
в	O
труппе	O
Большого	B-ORG
театра	I-ORG
.	O

Махтумкулийский	B-LOC
этрап	I-LOC
(	O
''Каракалинский	O
''	O
)	O

Профиль	O
на	O
сайте	O
Чифс	B-ORG

Шакштедт	B-LOC
(	O
465	O
)	O

Широко	O
распространён	O
в	O
Австралии	B-LOC
,	O
где	O
его	O
выращивают	O
на	O
срезку	O
.	O

Folksingers	B-ORG
’Round	I-ORG
Harvard	I-ORG
Square	I-ORG

==	O
Сталь	B-ORG
(	I-ORG
Алчевск	I-ORG
)	I-ORG
==	O

Кастер	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
,	I-LOC
Оклахома	I-LOC
)	I-LOC

Материал	O
для	O
диска	O
написан	O
под	O
влиянием	O
творчества	O
поэта	O
Уолта	B-PER
Уитмена	I-PER
и	O
научных	O
трудов	O
натуралиста	O
Чарлза	B-PER
Дарвина	I-PER
.	O

КХЛ	B-ORG
в	I-ORG
сезоне	I-ORG
2014	I-ORG
/	I-ORG
2015	I-ORG

'	O
''	O
Лондон	B-LOC
''	O
'	O

1994	B-LOC
—	O
''не	O
прошла	O
квалификацию	O
''	O

Донья-Ана	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
,	I-LOC
Нью-Мексико	I-LOC
)	I-LOC

**	O
'	O
''	O
Баден	B-ORG
''	O
'	O
—	O

Тодд	B-PER
,	O
Майкл	O

перенаправление	O
Церковь	B-ORG
Святого	I-ORG
Иоанна	I-ORG
Алитургетоса	I-ORG
(	I-ORG
Несебыр	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Берлин	B-LOC
.	O
''	O
'	O

Мишкольц	B-LOC
,	O
Залаэгерсег	B-LOC
,	O
Будапешт	B-LOC

Музей	B-ORG
Изабеллы	I-ORG
Стюарт	I-ORG
Гарднер	I-ORG
,	O
Бостон	B-LOC

В	O
частности	O
,	O
там	O
можно	O
рассмотреть	O
большое	O
количество	O
кораллов	B-ORG
.	O

Одзи	B-ORG
Иглз	I-ORG
—	O
10	O

перенаправление	O
Открытый	B-ORG
чемпионат	I-ORG
Дюссельдорфа	I-ORG
по	I-ORG
теннису	I-ORG

состоял	O
учителем	O
в	O
Императорской	B-ORG
Академии	I-ORG
художеств	I-ORG
.	O

6-я	B-ORG
гвардейская	I-ORG
танковая	I-ORG
армия	I-ORG

Зайфен	B-LOC
(	O
158	O
)	O

Гринбелт	B-LOC
(	I-LOC
Мэриленд	I-LOC
)	O

default	O
Гран-при	B-ORG
Германии	I-ORG
1971	O
года	O

Браун	B-PER
,	I-PER
Деррен	I-PER

Заменгоф	B-PER
,	I-PER
Лидия	I-PER
Лазаревна	I-PER

Рубик	B-ORG
—	O
удивительный	O
кубик	O

Находится	O
на	O
берегу	O
Каспийского	B-LOC
моря	I-LOC
.	O

**	O
Буаке	B-LOC
(	O
консульство	O
)	O

служил	O
в	O
царской	B-ORG
армии	I-ORG
.	O

Впоследствии	O
провела	O
большую	O
часть	O
своей	O
жизни	O
в	O
Канаде	B-LOC
и	O
Франции	B-LOC
.	O

EMA	B-ORG
(	I-ORG
Словения	I-ORG
)	I-ORG

Георгий	B-PER
Гемист	I-PER
(	O
ок.1360-1452	O
)	O

01.03.1944	O
(	O
1-й	B-ORG
Украинский	I-ORG
фронт	I-ORG
)	O

перенаправление	O
Ньюарк	B-LOC
(	I-LOC
бухта	I-LOC
)	I-LOC

Хан	B-PER
,	I-PER
Саиф	I-PER
Али	I-PER

'	O
''	O
Усть-Каменогорск	B-LOC
''	O
'	O

Саванна	B-LOC
(	I-LOC
тауншип	I-LOC
,	I-LOC
Миннесота	I-LOC
)	I-LOC

Зинаида	B-PER
Шарко	I-PER
—	O
''ведьма	O
''	O

'	O
''	O
Гоу	B-ORG
Эхед	I-ORG
Иглс	I-ORG
''	O
'	O

Это	O
произошло	O
над	O
Индийским	B-LOC
океаном	I-LOC
.	O

Аганбегян	B-PER
,	I-PER
Абел	I-PER
Гезевич	I-PER

Запрещён	O
после	O
прихода	O
к	O
власти	O
БКП	B-ORG
.	O

Рахмон	B-PER
,	I-PER
Эмомали	I-PER

**	O
Германия	B-LOC
—	O
6,63	O
%	O

Воронцовский	B-ORG
дворец	I-ORG
(	I-ORG
Алупка	I-ORG
)	I-ORG

Последующий	O
альбом	O
,	O
Blood	B-ORG
Sugar	I-ORG
Sex	I-ORG
Magik	I-ORG
''	O
,	O
был	O
записан	O
в	O
пустом	O
особняке	O
,	O
в	O
котором	O
группа	O
решила	O
жить	O
на	O
время	O
записи	O
.	O

'	O
''	O
Пекин	B-LOC
''	O
'	O

перенаправление	O
Русне	B-LOC
(	I-LOC
местечко	I-LOC
)	I-LOC

**	O
'	O
''	O
Регед	B-ORG
''	O
'	O
—	O

В	O
2001—2002	O
годах	O
Греция	B-LOC
в	O
два	O
этапа	O
перешла	O
к	O
закрытой	O
десятизначной	O
схеме	O
нумерации	O
,	O
из-за	O
чего	O
телефонные	O
номера	O
менялись	O
дважды	O
.	O

Мартен	B-PER
Фуркад	I-PER
(	O
род	O
.	O

Сасово	B-LOC
(	O
90,57	O
%	O
)	O

—	O
в	O
том	O
числе	O
Hippasteria	B-LOC
phrygiana	I-LOC

Янг	B-PER
,	I-PER
Дэвид	I-PER

Клаудио	B-PER
Каниджа	I-PER
(	O
2000—2001	O
)	O

Пара	O
поселилась	O
в	O
Лондоне	B-LOC
.	O

Женевская	B-ORG
конвенция	I-ORG
(	O
1864	O
)	O

Боснийцы	B-LOC
-	O
123	O
человек	O
(	O
94,62	O
%	O
)	O

Витюгов	B-PER
,	I-PER
Никита	I-PER
Кириллович	I-PER

Тутов	B-LOC
(	O
1	O
443	O
)	O

Урал	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

Партия	B-ORG
регионов	I-ORG
—	O
97	O
мандатов	O

Аждаак	B-LOC
(	I-LOC
вулкан	I-LOC
)	I-LOC

Также	O
вызывался	O
на	O
стыковые	O
матчи	O
против	O
Нидерландов	B-ORG
.	O

Лахири	B-PER
,	I-PER
Джумпа	I-PER

Блок	B-ORG
(	I-ORG
механика	I-ORG
)	I-ORG

Наталья	B-PER
Крачковская	I-PER
—	O
''дежурный	O
администратор	O
в	O
гостинице	O
''	O

Также	O
как	O
хореограф	O
работал	O
с	O
такими	O
исполнителями	O
,	O
как	O
Алсу	B-PER
,	O
Влад	B-PER
Топалов	I-PER
,	O
Сергей	B-PER
Лазарев	I-PER
и	O
другими	O
.	O

Скаржинско-Косцельне	B-LOC
—	O
пос	O
.	O

'	O
''	O
Османская	B-LOC
империя	I-LOC
''	O
'	O

Крестьяне	O
в	O
Польше	B-LOC
оказались	O
под	O
исключительной	O
юрисдикцией	O
своих	O
феодалов	O
.	O

Бродский	B-PER
,	I-PER
Исаак	I-PER
Израилевич	I-PER

Музей	B-ORG
игрушки	I-ORG
в	O
Тарту	B-LOC
,	O
Эстония	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Словакия	B-LOC
''	O
'	O

Стаффорд	B-LOC
(	I-LOC
Виргиния	I-LOC
)	I-LOC
—	O
север	O

ABX	B-ORG
Air	I-ORG
(	O
под	O
торговой	O
маркой	O
DHL	B-ORG
)	O

Андрей	B-PER
Макаревич	I-PER
—	O
''Макароныч	O
,	O
повар	O
в	O
клубе	O
''	O

В	O
1976—1988	O
годах	O
работал	O
главным	O
балетмейстером	O
Одесского	B-ORG
театра	I-ORG
оперы	I-ORG
и	I-ORG
балета	I-ORG
.	O

Учился	O
в	O
Техасском	B-ORG
университете	I-ORG
в	I-ORG
Остине	I-ORG
.	O

Художник	O
является	O
одним	O
из	O
самых	O
знаменитых	O
людей	O
Мордовии	B-LOC
.	O

Детство	O
провёл	O
в	O
Иране	B-LOC
,	O
где	O
работал	O
его	O
отец	O
,	O
а	O
затем	O
в	O
Гималаях	B-LOC
,	O
куда	O
отец	O
направил	O
его	O
учиться	O
.	O

'	O
''	O
Римская	B-LOC
империя	I-LOC
''	O
'	O
—	O

Заняв	O
17-е	O
место	O
,	O
клуб	O
вылетел	O
в	O
первую	B-ORG
лигу	I-ORG
.	O

Социалистическая	B-ORG
партия	I-ORG
(	I-ORG
Португалия	I-ORG
)	I-ORG

перенаправление	O
Провиденский	B-LOC
городской	I-LOC
округ	I-LOC

перенаправление	O
Браун	B-PER
,	I-PER
Фил	I-PER

В	O
4-х	O
км	O
проходит	O
граница	O
с	O
Россией	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Себальос	B-PER
,	I-PER
Кристиан	I-PER

Нефтчи	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
,	I-ORG
Фергана	I-ORG
)	I-ORG

перенаправление	O
Мешко	B-PER
(	I-PER
князь	I-PER
любушский	I-PER
)	I-PER

перенаправление	O
Ньиредьхази	B-PER
,	I-PER
Эрвин	I-PER

Зал	B-ORG
славы	I-ORG
рок-н-ролла	I-ORG

Invasion	B-ORG
of	I-ORG
I	I-ORG
Got	I-ORG
ta	I-ORG
Feeling	I-ORG
(	I-ORG
Megamix	I-ORG
)	I-ORG
(	O
совместно	O
с	O
The	B-ORG
Black	I-ORG
Eyed	I-ORG
Peas	I-ORG
)	O

Они	O
влюбляются	O
друг	O
в	O
друга	O
,	O
но	O
из-за	O
работы	O
он	O
уезжает	O
в	O
Китай	B-LOC
,	O
в	O
Шанхай	B-LOC
.	O

Контарини	B-PER
,	I-PER
Доменико	I-PER
I	I-PER

Около	O
50	O
%	O
посетителей	O
приезжает	O
из-за	O
рубежа	O
,	O
больше	O
всего	O
туристов	O
приезжает	O
из	O
Германии	B-LOC
,	O
Великобритании	B-LOC
и	O
Франции	B-LOC
.	O

Золотой	B-LOC
берег	I-LOC
(	I-LOC
британская	I-LOC
колония	I-LOC
)	I-LOC

Штиклер	B-PER
,	I-PER
Альфонс	I-PER
Мария	I-PER

При	O
этом	O
она	O
нигде	O
не	O
граничила	O
с	O
Ассирией	B-LOC
.	O

Верховный	B-ORG
Совет	I-ORG
Республики	I-ORG
Беларусь	I-ORG

перенаправление	O
Война	B-ORG
первой	I-ORG
коалиции	I-ORG

перенаправление	O
Долинг	B-PER
,	I-PER
Майк	I-PER

Контектстно	O
при	O
этом	O
подразумеваются	O
Уральские	B-LOC
горы	I-LOC
.	O

**	O
Либералы	B-ORG
Квинсленда	I-ORG
(	O
6	O
)	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Известный	O
учёный	O
,	O
профессор	O
Стамбульского	B-ORG
университета	I-ORG
.	O

перенаправление	O
Сакамото	B-PER
,	I-PER
Такэси	I-PER

Илиасу	B-PER
Шилла	I-PER
—	O
Сатурн	B-ORG
—	O
2006—2008	O

'	O
''	O
Москва	B-LOC
''	O
'	O

Харьковская	B-LOC
область	I-LOC
,	O
Украина	B-LOC
.	O

Затем	O
направлен	O
на	O
работу	O
в	O
МГБ	B-ORG
.	O

Пьеса	O
«Miserere»	O
была	O
поставлена	O
Московским	B-ORG
Художественным	I-ORG
театром	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Себастьян	B-PER
Хольмен	I-PER
''	O
'	O
—	O
Динамо	B-ORG
(	I-ORG
Москва	I-ORG
)	I-ORG
—	O
2016—н.в	O
.	O

Отправился	O
добровольцем	O
в	O
Мозамбик	B-LOC
.	O

Имеются	O
сезонные	O
рейсы	O
в	O
Канкун	B-LOC
и	O
Пунта-Кану	B-LOC
.	O

Флиш	B-LOC
(	I-LOC
Испания	I-LOC
)	I-LOC

Харьковская	B-LOC
область	I-LOC
,	O
Украина	B-LOC
.	O

Палестинская	B-ORG
народная	I-ORG
партия	I-ORG

Rip	B-ORG
Rig	I-ORG
&	I-ORG
Panic	I-ORG

Полученная	O
модель	O
может	O
быть	O
представлена	O
геометрически	O
в	O
виде	O
гиперсферы	B-ORG
в	O
четырёхмерном	O
пространстве	O
,	O
на	O
которой	O
размещены	O
воспринимаемые	O
цвета	O
таким	O
образом	O
,	O
что	O
расстояния	O
между	O
цветами	O
в	O
модели	O
соответствуют	O
субъективным	O
различиям	O
.	O

'	O
''	O
Ричард	B-PER
''	O
'	O
(	O
ок	O
.	O

Аджей	B-PER
,	I-PER
Дэниел	I-PER
Кофи	I-PER

Особенно	O
ярко	O
проявил	O
себя	O
в	O
матче	O
с	O
Нью-Йорк	B-ORG
Рейнджерс	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Pro	B-ORG
Wrestling	I-ORG
Illustrated	I-ORG
''	O
'	O

Административный	O
центр	O
—	O
Самара	B-LOC
.	O

2005	B-LOC
—	O
8-е	O
место	O

В	O
настоящее	O
время	O
уже	O
не	O
существует	O
,	O
поскольку	O
поглощена	O
фирмой	O
Bombardier	B-ORG
.	O

перенаправление	O
Циммер	B-PER
,	I-PER
Ханс	I-PER

For	B-ORG
Those	I-ORG
About	I-ORG
to	I-ORG
Rock	I-ORG
(	I-ORG
We	I-ORG
Salute	I-ORG
You	I-ORG
)	I-ORG

Согласно	O
мнению	O
некоторых	O
музыкальных	O
критиков	O
,	O
на	O
песню	O
оказали	O
сильное	O
влияние	O
творчество	O
групп	O
ABBA	B-ORG
и	O
Ace	B-ORG
of	I-ORG
Base	I-ORG
.	O

Ершова	B-PER
,	I-PER
Галина	I-PER
Гавриловна	I-PER

Министерство	B-ORG
внутренних	I-ORG
дел	I-ORG

перенаправление	O
Гродкув	B-LOC
(	I-LOC
гмина	I-LOC
)	I-LOC

Образцы	O
из	O
Вьетнама	B-LOC
имеют	O
промежуточное	O
положение	O
между	O
данными	O
подвидами	O
.	O

'	O
''	O
Ирландия	B-LOC
''	O
'	O
—	O

Генерал-майор	B-ORG
(	O
''Mejar	O
Jeneral	O
''	O
)	O

|width=	O
''	O
35	O
%	O
''	O
Синхронное	B-ORG
плавание	I-ORG
(	I-ORG
дуэт	I-ORG
)	I-ORG

Отвод	B-ORG
пороховых	I-ORG
газов	I-ORG

Венгерская	B-ORG
академия	I-ORG
наук	I-ORG

Проложите	O
,	O
проложите	O
(	O
Владимир	B-PER
Высоцкий	I-PER
)	O

В	O
частности	O
,	O
в	O
главном	O
финансовом	O
документе	O
страны	O
заложено	O
увеличение	O
пенсий	O
ликвидаторам	O
аварии	O
на	O
ЧАЭС	B-ORG
почти	O
в	O
два	O
раза	O
,	O
а	O
также	O
—	O
средних	O
размеров	O
общих	O
пенсий	O
и	O
доплат	O
к	O
ним	O
на	O
20-30	O
процентов	O
и	O
окладов	O
бюджетников	O
—	O
на	O
25,6	O
процентов	O
.	O

перенаправление	O
Косфельд	B-LOC
(	I-LOC
район	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Олдем	B-ORG
Атлетик	I-ORG
''	O
'	O

перенаправление	O
Египетская	B-ORG
коммунистическая	I-ORG
партия	I-ORG

Бьёрн	B-PER
,	I-PER
Кристиан	I-PER

Митрюшкин	B-PER
,	I-PER
Антон	I-PER
Владимирович	I-PER

Поэт	O
Джон	B-PER
Китс	I-PER
и	O
девушка	O
,	O
живущая	O
по	O
соседству	O
с	O
ним	O
,	O
полюбили	O
друг	O
друга	O
.	O

Популяция	O
насчитывает	O
по	O
оценке	O
BirdLife	B-ORG
International	I-ORG
от	O
2	O
500	O
до	O
10	O
000	O
особей	O
.	O

Член	O
Словенской	B-ORG
академии	I-ORG
наук	I-ORG
и	I-ORG
искусств	I-ORG
.	O

Армия	B-ORG
Норвегии	I-ORG
(	O
)	O

Джузеппе	B-ORG
Меацца	I-ORG
(	I-ORG
стадион	I-ORG
)	I-ORG

Участвовал	O
в	O
боях	O
на	O
Воронежском	B-LOC
фронте	I-LOC
.	O

|align=	O
''	O
left	O
''	O
|	O
Шаранта	B-LOC

'	O
''	O
Испания	B-LOC
''	O
'	O
—	O

перенаправление	O
Исаак	B-PER
Комнин	I-PER
(	I-PER
император	I-PER
Кипра	I-PER
)	I-PER

Вид	O
описан	O
из	O
Швеции	B-LOC
.	O

Было	O
расположено	O
в	O
35	O
км	O
к	O
северо-западу	O
от	O
Елисаветполя	B-LOC
.	O

Здесь	O
собрана	O
одна	O
из	O
наиболее	O
полных	O
коллекций	O
аттракционов	O
России	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Фаббиани	B-PER
,	I-PER
Оскар	I-PER

Капитал	B-ORG
(	I-ORG
Маркс	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Премьер-министр	B-ORG
Финляндии	I-ORG
''	O
Сипиля	B-PER
,	I-PER
Юха	I-PER

Себастьян	B-PER
Бурдон	I-PER
(	O
в	O
ранние	O
годы	O
)	O

Николаева	B-PER
,	I-PER
Татьяна	I-PER
Петровна	I-PER

перенаправление	O
Рам	B-LOC
(	I-LOC
остров	I-LOC
)	I-LOC

перенаправление	O
Накамура	B-PER
,	I-PER
Юкимаса	I-PER

(	O
6,4	O
%	O
)	O
;	O
Адыгея	B-LOC
—	O
252	O
чел	O
.	O

Хилл	B-PER
,	O
Кеннет	O

перенаправление	O
Габриелли	B-PER
,	I-PER
Катарина	I-PER

Шестая	O
жена	O
—	O
Гипсикратия	B-PER
.	O

Нордаль	B-PER
,	I-PER
Гуннар	I-PER

Истанбул	B-ORG
Патен	I-ORG
(	I-ORG
хоккейный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

Оба	O
играли	O
за	O
Питтсбург	B-ORG
Пингвинз	I-ORG
.	O

Витольд	B-PER
Захаревич	I-PER
—	O
''Майский	O
''	O

Girl	B-ORG
Crush	I-ORG
—	O
Little	B-ORG
Big	I-ORG
Town	I-ORG

Яруллин	B-PER
,	I-PER
Фарид	I-PER
Загидуллович	I-PER

Шали	B-LOC
,	O
Чечня	B-LOC
,	O
Россия	B-LOC

01.09.1960	O
Фрэнсис	B-PER
Фестинг	I-PER
(	O
1902—1976	O
)	O

**	O
Служба	B-ORG
охраны	I-ORG
Пентагона	I-ORG
(	O
)	O

перенаправление	O
Кунгур	B-LOC
(	I-LOC
река	I-LOC
)	I-LOC

Беркшир	B-LOC
(	I-LOC
Массачусетс	I-LOC
)	I-LOC
—	O
юго-запад	O

перенаправление	O
Первая	B-ORG
линия	I-ORG
(	I-ORG
Пусанский	I-ORG
метрополитен	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Шеддадиды	B-ORG
(	I-ORG
Гянджинский	I-ORG
эмират	I-ORG
)	I-ORG
''	O
'	O
—	O

Денвер	B-ORG
Наггетс	I-ORG
(	O
2003—2011	O
)	O
Нью-Йорк	B-ORG
Никс	I-ORG
(	O
2011—	O
)	O

Однако	O
большое	O
внимание	O
уделялось	O
развитию	O
отношений	O
со	O
странами	O
Латинской	B-LOC
Америки	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Грузия	B-LOC
—	O

Был	O
начальником	O
отдела	O
строительного	O
управления	O
Прикарпатского	B-LOC
военного	I-LOC
округа	I-LOC
.	O

Острова	B-LOC
Кука	I-LOC
на	I-LOC
Олимпийских	I-LOC
играх	I-LOC

Лукино	B-LOC
(	I-LOC
Щёкинский	I-LOC
район	I-LOC
)	I-LOC

Либерале	B-ORG
да	I-ORG
Верона	I-ORG
(	O
?	O
)	O

Встречается	O
на	O
заболоченных	O
участках	O
от	O
Флориды	B-LOC
и	O
Техаса	B-LOC
на	O
юге	O
до	O
юго-востока	O
Онтарио	B-LOC
на	O
севере	O
.	O

Точёнова	B-PER
,	I-PER
Клавдия	I-PER
Александровна	I-PER

36-я	B-ORG
гренадерская	I-ORG
дивизия	I-ORG
СС	I-ORG
«Дирлевангер»	I-ORG

Его	O
хотели	O
заполучить	O
Манчестер	B-ORG
Юнайтед	I-ORG
и	O
Арсенал	B-ORG
.	O

Брэйди	B-PER
,	I-PER
Конор	I-PER

перенаправление	O
Брон	B-PER
,	I-PER
Райан	I-PER

'	O
''	O
Магадан	B-LOC
''	O
'	O
—	O
106,0	O
—	O
с	O
01.08.2010	O
по	O
01.04.2015	O

Завершилось	O
строительство	O
собора	B-ORG
Святого	I-ORG
Кнуда	I-ORG
в	O
Оденсе	B-LOC
,	O
Дания	B-LOC

Производится	O
бразильской	B-LOC
авиастроительной	O
компанией	O
Embraer	B-ORG
.	O

«Дилором»	O
М.	B-PER
Ашрафи	I-PER
—	O
''Дилором	O
''	O

Работала	O
лётчиком	O
в	O
Хабаровске	B-LOC
.	O

Международная	B-ORG
организация	I-ORG
гражданской	I-ORG
авиации	I-ORG

|width=	O
''	O
35	O
%	O
''	O
|	O
Эмиль	B-PER
Вегелен	I-PER
,	O
Жорж	B-PER
Люмп	I-PER
,	O
Шарль	B-PER
Перрен	I-PER
,	O
Даниэль	B-PER
Субейран	I-PER

Главная	O
роль	O
была	O
создана	O
специально	O
для	O
Иды	B-PER
Рубинштейн	I-PER
.	O

Избраны	O
в	O
Баскетбольный	B-ORG
Зал	I-ORG
славы	I-ORG

перенаправление	O
Павликени	B-LOC
(	I-LOC
община	I-LOC
)	I-LOC

перенаправление	O
Флетчер	B-PER
,	I-PER
Стив	I-PER

Филиппов	B-PER
,	I-PER
Владимир	I-PER
Михайлович	I-PER

===	O
Работа	O
в	O
Европейской	B-ORG
комиссии	I-ORG
===	O

«Металлург»	B-ORG
(	I-ORG
Магнитогорск	I-ORG
)	I-ORG

Всемирный	B-ORG
день	I-ORG
улыбки	I-ORG

Предприятие	O
сменило	O
название	O
на	O
ЛиАЗ	B-ORG
.	O

Организация	O
находилась	O
под	O
непосредственным	O
контролем	O
СС	B-ORG
.	O

Кеннан	B-PER
,	I-PER
Кент	I-PER
Уилер	I-PER

Помогли	O
миллионы	O
долларов»	O
,	O
Gazeta	B-ORG
Wyborcza	I-ORG
(	O
4.10.2012	O
)	O

Вошёл	O
в	O
состав	O
Трудовой	B-ORG
группы	I-ORG
.	O

Нижний	B-LOC
пруд	I-LOC
(	I-LOC
Калининград	I-LOC
)	I-LOC

Динара	B-PER
Сафина	I-PER
—	O
победительница	O
турнира	O
.	O

Она	O
является	O
частью	O
интегрированного	O
рабочего	O
окружения	O
KDE	B-ORG
.	O

Расстояние	O
от	O
Риги	B-LOC
95	O
км	O
.	O

Шон	B-PER
Леннон	I-PER
—	O
''Шон	O
''	O

Клермон-ле-Ферм	B-LOC
—	O
население	O
123	O
чел	O
.	O

0	O
''	O
'258	O
''	O
'xxxxx	O
—	O
Теленештский	B-LOC
район	I-LOC

MyZeil	O
,	O
Франкфурт-на-Майне	B-LOC
,	O
Германия	B-LOC

(	O
357	O
недель	O
)	O
Metallica	B-ORG
—	O
Metallica	B-ORG

Хауленд	B-LOC
(	I-LOC
остров	I-LOC
)	I-LOC

Основана	O
в	O
2000	B-LOC
году	O
.	O

'	O
''	O
Korn	B-ORG
III	I-ORG
:	I-ORG
Remember	I-ORG
Who	I-ORG
You	I-ORG
Are	I-ORG
''	O
'	O

==	O
Работа	O
в	O
Sony	B-ORG
==	O

Тони	B-PER
Кёртис	I-PER
—	O
''Доун	O
''	O

Служба	B-ORG
национальных	I-ORG
парков	I-ORG
США	I-ORG

Московский	B-ORG
государственный	I-ORG
университет	I-ORG
печати	I-ORG

Липсет	B-PER
,	I-PER
Сеймур	I-PER
Мартин	I-PER

Франц	B-PER
Ксавер	I-PER
Нагль	I-PER
(	O
26.03	O
.	O

перенаправление	O
Джейкобс	B-PER
,	I-PER
Джиллиан	I-PER

30px]]	O
''	O
Дания	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Копенгаген	B-LOC

Тимченко	B-PER
,	I-PER
Игорь	I-PER
Викторович	I-PER

Волчьи	B-ORG
дети	I-ORG
Амэ	I-ORG
и	I-ORG
Юки	I-ORG

Обитает	O
в	O
Индийском	B-LOC
океане	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Сербия	B-LOC
''	O
'	O
—	O

Распространена	O
в	O
Центральной	B-LOC
и	O
Южной	B-LOC
Америке	I-LOC
,	O
а	O
также	O
в	O
Мексике	B-LOC
.	O

Социалистическая	B-LOC
Федеративная	I-LOC
Республика	I-LOC
Югославия	I-LOC

Люди	B-ORG
Икс	I-ORG
:	I-ORG
Апокалипсис	I-ORG
''	O

В	O
настоящее	O
время	O
живёт	O
в	O
Москве	B-LOC
,	O
активно	O
выступает	O
по	O
всему	O
миру	O
—	O
в	O
Вене	B-LOC
,	O
Париже	B-LOC
,	O
Монте-Карло	B-LOC
,	O
Тель-Авиве	B-LOC
,	O
Лондоне	B-LOC
,	O
Мумбаи	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Санат	B-ORG
Нафт	I-ORG
''	O
'	O

Люксембургский	B-ORG
филармонический	I-ORG
оркестр	I-ORG

Единицы	B-ORG
измерения	I-ORG
расстояния	I-ORG

Россия	B-LOC
(	O
8517	O
рейтинговых	O
очка	O
)	O

Чеменземинли	B-PER
,	I-PER
Юсиф	I-PER
Везир	I-PER

Начал	O
работу	O
телеканал	O
Game	B-ORG
One	I-ORG
;	O

Мажоритарным	O
акционером	O
НРД	O
является	O
ОАО	B-ORG
Московская	I-ORG
биржа	I-ORG
(	O
99,997	O
%	O
)	O
.	O

Наконец	O
,	O
Crazy	B-ORG
in	I-ORG
Love	I-ORG
была	O
выпущена	O
главным	O
синглом	O
с	O
альбома	O
.	O

===	O
Международная	B-ORG
Формула	I-ORG
Мастер	I-ORG
===	O

Парадокс	B-ORG
слабого	I-ORG
молодого	I-ORG
Солнца	I-ORG

Бен	B-PER
Уотсон	I-PER
(	O
2003—2009	O
)	O

Запорожская	B-LOC
область	I-LOC
—	O
70,7	O
%	O
(	O
''26,8	O
%	O
''	O
)	O

Административно	O
находится	O
в	O
Белорецком	B-LOC
районе	I-LOC
Башкортостан	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Хомский	B-PER
,	I-PER
Ноам	I-PER

Основан	O
Британский	B-ORG
музей	I-ORG
.	O

Главный	O
тренер	O
—	O
Николай	B-PER
Карполь	I-PER
.	O

Валенсуэла	B-LOC
(	I-LOC
Филиппины	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Фатимидский	B-ORG
халифат	I-ORG
''	O
'	O
—	O

Режиссёр	O
—	O
Станислав	B-PER
Соколов	I-PER

Впадает	O
в	O
Охотское	B-LOC
море	I-LOC
.	O

Лобазнюк	B-PER
,	I-PER
Екатерина	I-PER
Владимировна	I-PER

Базилевич	B-PER
,	I-PER
Олег	I-PER
Петрович	I-PER

'	O
''	O
Московская	B-LOC
область	I-LOC
''	O
'	O

Всю	O
свою	O
карьеру	O
провёл	O
в	O
Германии	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Джозеф	B-PER
,	I-PER
Кёртис	I-PER

Арена	B-ORG
Рига	I-ORG
(	O
10	O
300	O
)	O

Жальгирис	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

перенаправление	O
Госса	B-PER
,	I-PER
Мариан	I-PER

Существование	O
проаглабидского	O
источника	O
допускал	O
В.	B-PER
Ф.	I-PER
Минорский	I-PER
.	O

Чемпионат	B-ORG
России	I-ORG
по	I-ORG
волейболу	I-ORG

Бешикташ]]	O
(	O
Стамбул	B-LOC
)	O
'	O
''	O
'	O
''	O
Первый	O
титул	O
''	O
'	O

перенаправление	O
Стэплтон	B-PER
,	I-PER
Тим	I-PER

перенаправление	O
Олав	B-PER
II	I-PER
Святой	I-PER

Суздаль	B-LOC
,	O
Владимирская	B-LOC
область	I-LOC
.	O

Лоллобриджида	B-PER
,	I-PER
Франческа	I-PER

перенаправление	O
Сон	B-PER
Гён	I-PER
Тхэк	I-PER

Техника	B-ORG
—	I-ORG
молодёжи	I-ORG

Разработан	O
и	O
производился	O
компанией	O
Cessna	B-ORG
в	O
1957—1985	O
гг	O
.	O

Его	O
сменил	O
посту	O
,	O
ассистент	O
Джо	B-PER
Фэган	I-PER
.	O

В	O
1889—1891	O
годах	O
участвовал	O
в	O
съёмке	O
и	O
промере	O
Онежского	B-LOC
озера	I-LOC
.	O

С	O
рекордом	O
из	O
шести	O
побед	O
был	O
подписан	O
в	O
Bellator	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Западная	B-LOC
Австралия	I-LOC
''	O
'	O

Министерство	B-ORG
юстиции	I-ORG
Украины	I-ORG

Если	O
требуется	O
присутствие	O
Страгхолда	O
,	O
то	O
совещание	O
проводится	O
в	O
Лондоне	B-LOC
.	O

При	O
температуре	O
199,5°С	O
переходит	O
в	O
кубическую	B-ORG
фазу	I-ORG
,	O

Оберхасли	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
)	I-LOC

Хиросима	B-ORG
(	I-ORG
княжество	I-ORG
)	I-ORG

Хусам	B-PER
Хасан	I-PER
(	O
2013—2014	O
)	O

В	O
частности	O
,	O
поддерживал	O
наступление	O
82-й	B-ORG
стрелковой	I-ORG
дивизии	I-ORG
.	O

После	O
завершения	O
карьеры	O
работал	O
главным	O
тренером	O
в	O
Чикаго	B-ORG
Блэкхокс	I-ORG
.	O

перенаправление	O
Сойер	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
)	I-LOC

Чемпионат	B-LOC
Германии	I-LOC
по	I-LOC
футболу	I-LOC
2006	I-LOC
/	I-LOC
2007	I-LOC

перенаправление	O
Качиньская	B-PER
,	I-PER
Мария	I-PER

перенаправление	O
Барели	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
)	I-LOC

В	O
октябре	O
собравшиеся	O
с	O
силами	O
союзники	O
двинулись	O
обратно	O
в	O
Саксонию	B-LOC
.	O

А	O
также	O
в	O
Израиле	B-LOC
и	O
Австралии	B-LOC
.	O

Расположен	O
между	O
городами	O
Партизанск	B-LOC
и	O
Находка	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Санчес	B-PER
Миньо	I-PER
,	I-PER
Хуан	I-PER

перенаправление	O
Чемпионат	B-ORG
Футбольной	I-ORG
лиги	I-ORG
Англии	I-ORG

**	O
Перекрытие	O
Волги	B-LOC
у	O
Сталинградской	B-ORG
ГЭС	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Минск	B-LOC
''	O
'	O

работал	O
строителем	O
в	O
Пекинской	B-ORG
строительной	I-ORG
компании	I-ORG
№	O
3	O
.	O

перенаправление	O
Вильгельмсбург	B-LOC
(	I-LOC
Нижняя	I-LOC
Австрия	I-LOC
)	I-LOC

Спаси	B-ORG
меня	I-ORG
(	O
2004—2009	O
)	O

'	O
''	O
Уэльс	B-LOC
''	O
'	O
—	O

Войтинский	B-PER
,	I-PER
Григорий	I-PER
Наумович	I-PER

Кузнецкий	B-LOC
район	I-LOC
(	I-LOC
Пензенская	I-LOC
область	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Португалия	B-LOC
''	O
'	O

Нью-Йорк	B-ORG
Никс	I-ORG
'	O
''	O
(	O
1	O
)	O
'	O
''	O

0	O
км	O
—	O
'	O
''	O
Йошкар-Ола	B-LOC
''	O
'	O

Чемпионат	B-ORG
Аргентины	I-ORG
по	I-ORG
волейболу	I-ORG
среди	O
мужчин	O

'	O
''	O
Вьетнам	B-LOC
''	O
'	O

Музей	B-ORG
шоколада	I-ORG
(	I-ORG
Кёльн	I-ORG
)	I-ORG

Площадь	B-ORG
Победы	I-ORG
(	I-ORG
Санкт-Петербург	I-ORG
)	I-ORG

Гуденсберг	B-LOC
(	O
9085	O
)	O

Профиль	O
игрока	O
на	O
сайте	O
ЦСКА	B-ORG

106-я	B-ORG
гвардейская	I-ORG
воздушно-десантная	I-ORG
дивизия	I-ORG

Турнир	O
прошёл	O
в	O
Монреале	B-LOC
(	O
Канада	B-LOC
)	O
.	O

На	O
Олимпийских	B-ORG
играх	I-ORG
2014	I-ORG
года	O
в	O
Сочи	B-LOC
занял	O
16-е	O
место	O
в	O
эстафете	O
.	O

default	O
Гран-при	B-ORG
Сан-Марино	I-ORG
1983	I-ORG
года	I-ORG

перенаправление	O
Баррель	B-ORG
(	I-ORG
американский	I-ORG
нефтяной	I-ORG
)	I-ORG

Оба	O
играли	O
за	O
Бостон	B-ORG
Брюинз	I-ORG
.	O

Дух	B-ORG
времени	I-ORG
(	I-ORG
движение	I-ORG
)	I-ORG

Ватиканская	B-ORG
апостольская	I-ORG
библиотека	I-ORG
,	O
Vat	O
.	O

'	O
''	O
Амкар	B-LOC
''	O
'	O

Армавир	B-LOC
(	I-LOC
Россия	I-LOC
)	I-LOC

Краевский	B-PER
,	I-PER
Северин	I-PER

Волгоград	B-LOC
,	O
Волгоградская	B-LOC
область	I-LOC
,	O
Россия	B-LOC

Движение	B-ORG
свободного	I-ORG
программного	I-ORG
обеспечения	O

Рокфеллер	B-PER
,	I-PER
Джон	I-PER
Дэвисон	I-PER
(	O
р	O
.	O

перенаправление	O
Шмид	B-PER
,	I-PER
Жонатан	I-PER

**	O
'	O
''	O
Киевское	B-LOC
княжество	I-LOC
''	O
'	O
—	O

Преемницей	O
ВПТ	O
стала	O
Венгерская	B-ORG
социалистическая	I-ORG
рабочая	I-ORG
партия	I-ORG
.	O

ОПОН	B-ORG
(	I-ORG
Азербайджан	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Римская	B-LOC
империя	I-LOC
''	O
'	O
—	O

перенаправление	O
Опалиньский	B-PER
,	I-PER
Казимеж	I-PER

Суперкубок	B-ORG
Азербайджана	I-ORG
по	I-ORG
футболу	I-ORG
2013	I-ORG

перенаправление	O
Хан	B-PER
,	I-PER
Ирфан	I-PER

пикринит	O
,	O
пикринита	O
(	O
Picrinit	O
,	O
Picrinita	O
)	O
в	O
Испании	B-LOC

**	O
Начиная	O
с	O
Windows	B-ORG
XP	I-ORG
может	O
выбрать	O
настройку	O
показа	O
панели	O
.	O

Скородумов	B-PER
,	I-PER
Михаил	I-PER
Фёдорович	I-PER

Архитектор	O
комплекса	O
—	O
Ф.	B-PER
.	O

Даймондвилл	B-LOC
(	I-LOC
Вайоминг	I-LOC
)	I-LOC

Crackerbox	B-ORG
Palace	I-ORG
—	O
3:56	O

One	B-ORG
Little	I-ORG
Indian	I-ORG
Records	I-ORG

Частный	B-ORG
детектив	I-ORG
Магнум	I-ORG
(	O
CBS	B-ORG
)	O

Рочестер	B-LOC
(	I-LOC
Миннесота	I-LOC
)	I-LOC

Бальмонт	B-PER
,	I-PER
Константин	I-PER
Дмитриевич	I-PER

'	O
''	O
Suzuki	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Рудольф	B-PER
I	I-PER
''	O
'	O
(	O
ок	O
.	O

'	O
''	O
1-й	B-ORG
Белорусский	I-ORG
фронт	I-ORG
.	O
''	O
'	O

Впадает	O
в	O
Саратовское	B-LOC
водохранилище	I-LOC
.	O

Церковь	B-ORG
Святой	I-ORG
Марии	I-ORG
(	I-ORG
Любек	I-ORG
)	I-ORG

Вологда	B-LOC
—	O
103,2	O
.	O

Хауард	O
(	B-LOC
округ	I-LOC
,	I-LOC
Арканзас	I-LOC
)	I-LOC

Эвертон	B-ORG
(	O
1979-1981	O
гг	O
.	O
)	O

Дворец	B-ORG
Потоцких	I-ORG
(	I-ORG
Варшава	I-ORG
)	I-ORG
(	O
в	O
соавт	O
.	O
)	O

Гигантские	O
виды	O
гуннеры	O
произрастают	O
в	O
Южной	B-LOC
Америке	I-LOC
и	O
на	O
Гавайских	B-LOC
островах	I-LOC
,	O
мелкие	O
—	O
в	O
Новой	B-LOC
Зеландии	I-LOC
.	O

Ветштеттен	B-LOC
(	O
4	O
656	O
)	O

Адельсдорф	B-LOC
(	O
7	O
185	O
)	O

'	O
''	O
Новосибирск	B-LOC
''	O
'	O

Дрэгер	B-PER
,	I-PER
Дональд	I-PER
Фредерик	I-PER

Окончил	O
Императорскую	B-ORG
московскую	I-ORG
Духовную	I-ORG
академию	I-ORG
.	O

Граница	O
с	O
Россией	B-LOC
проходит	O
через	O
Берингов	B-LOC
пролив	I-LOC
.	O

МОДО	B-ORG
(	I-ORG
хоккейный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

Су	B-LOC
(	I-LOC
Небраска	I-LOC
)	I-LOC
—	O
север	O

Евзерихин	B-PER
,	I-PER
Эммануил	I-PER
Ноевич	I-PER

Тем	O
не	O
менее	O
войска	O
1-го	B-ORG
Прибалтийского	I-ORG
фронта	I-ORG
,	O
преодолевая	O
ожесточенное	O
сопротивление	O
противника	O
,	O
к	O
исходу	O
дня	O
продвинулись	O
на	O
13—25	O
километров	O
и	O
завершили	O
прорыв	O
тактической	O
зоны	O
почти	O
на	O
всем	O
участке	O
наступления	O
.	O

Greatest	B-ORG
Hits	I-ORG
(	I-ORG
альбом	I-ORG
Рики	I-ORG
Мартина	I-ORG
)	I-ORG

перенаправление	O
Нарзан	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

О’Киф	B-PER
,	I-PER
Майкл	I-PER

Иоанн	B-PER
III	I-PER
Схоластик	I-PER

Баннер	B-PER
,	I-PER
Джилл	I-PER

Экспедиция	O
прошла	O
успешно	O
и	O
Нассау	B-LOC
пал	O
без	O
единого	O
выстрела	O
.	O

Обнаружена	O
с	O
помощью	O
Телескопа	B-ORG
Канада-Франция-Гавайи	I-ORG
.	O

Один	O
из	O
основателей	O
движения	O
Бней	B-ORG
Акива	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Бохай	B-LOC
(	I-LOC
Пархэ	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O
—	O

Административно-территориальное	B-LOC
деление	I-LOC
Еврейской	I-LOC
автономной	I-LOC
области	I-LOC

Живёт	O
и	O
работает	O
в	O
Киеве	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Федерация	B-ORG
профсоюзов	I-ORG
Украины	I-ORG

Селезнёв	B-PER
,	I-PER
Геннадий	I-PER
Николаевич	I-PER

Ан	B-PER
Ён	I-PER
Хак	I-PER
(	O
род	O
.	O

В	O
частности	O
,	O
Бенфика	B-ORG
не	O
могла	O
здесь	O
обыграть	O
хозяев	O
на	O
протяжении	O
10	O
лет	O
.	O

Рэднер	B-PER
,	I-PER
Джильда	I-PER

Месиас	B-PER
дос	I-PER
Сантос	I-PER
,	I-PER
Леандро	I-PER

Кнейб	B-PER
,	I-PER
Виктор	I-PER
Иванович	I-PER

перенаправление	O
Стшельце-Краеньске	B-LOC
(	I-LOC
гмина	I-LOC
)	I-LOC

Hipgnosis	B-ORG
—	O
оформление	O
альбома	O

Московский	B-ORG
музей	I-ORG
современного	I-ORG
искусства	I-ORG
,	O
Москва	B-LOC
.	O

Павел	B-PER
Колобков	I-PER
Игорь	B-PER
Тихомиров	I-PER
Михаил	B-PER
Тишко	I-PER
Владимир	B-PER
Резниченко	I-PER
Андрей	B-PER
Шувалов	I-PER

перенаправление	O
Микс	B-PER
,	I-PER
Том	I-PER

перенаправление	O
Городской	B-LOC
округ	I-LOC
«Смирныховский»	I-LOC

Генерал-майор	B-PER
(	O
06.12.1894	O
)	O

Площадь	O
названа	O
в	O
честь	O
Фердинанда	B-PER
Мари	I-PER
,	I-PER
виконта	I-PER
де	I-PER
Лессепса	I-PER
(	O
фр	O
.	O

В	O
Англии	B-LOC
недобровольное	O
содержание	O
психически	O
здоровых	O
людей	O
по	O
настоянию	O
их	O
семей	O
в	O
домах	O
для	O
умалишённых	O
нередко	O
практиковалось	O
как	O
средство	O
решения	O
семейных	O
проблем	O
.	O

Ли-Фонтен	B-LOC
—	O
население	O
132	O
чел	O
.	O

Испытал	O
в	O
этот	O
период	O
влияние	O
Луиджи	B-PER
Ноно	I-PER
,	O
Мортона	B-PER
Фельдмана	I-PER
,	O
Хельмута	B-PER
Лахенманна	I-PER
.	O

перенаправление	O
Перейра	B-PER
Кошта	I-PER
,	I-PER
Вагнер	I-PER

Rai	B-ORG
Sport	I-ORG
1	I-ORG

'	O
''	O
Испания	B-LOC
''	O
'	O
—	O

Харьков	B-LOC
—	O
106,1	O
МГц	O

Eesti	B-ORG
Gaas	I-ORG
AS	I-ORG
(	O
37,03	O
%	O
)	O

Эдмунд	B-PER
Грей	I-PER
,	I-PER
1-й	I-PER
граф	I-PER
Кент	I-PER

«	O
''	O
Атлетико	B-ORG
Насьональ	I-ORG
''	O
'»	O

Комсомольская	B-ORG
(	I-ORG
станция	I-ORG
метро	I-ORG
,	I-ORG
Сокольническая	I-ORG
линия	I-ORG
)	I-ORG

Первая	B-LOC
лига	I-LOC
Украины	I-LOC
по	I-LOC
футболу	I-LOC
2010	I-LOC
/	I-LOC
2011	I-LOC

Встречается	O
в	O
Европе	B-LOC
и	O
Северной	B-LOC
Америке	I-LOC
(	O
помимо	O
типового	O
подвида	O
в	O
Колорадо	B-LOC
растёт	O
)	O
,	O
в	O
Южной	B-LOC
Америке	I-LOC
представлен	O
подвидом	O
.	O

**	O
Андрей	B-PER
Михневич	I-PER
—	O
20.49	O
м	O
(	O
2	O
место	O
—	O
проходит	O
)	O

Корабль	O
вырвался	O
из	O
окружения	O
и	O
смог	O
добраться	O
до	O
родного	O
Кадиса	B-LOC
На	O
этом	O
история	O
«Санта	O
Аны»	O
не	O
закончилась	O
.	O

J.P.	B-ORG
Morgan	I-ORG
&	I-ORG
Co	I-ORG
.	I-ORG

Дочь	O
художника	O
Войцеха	B-PER
Коссака	I-PER
.	O

Социал-демократическая	B-ORG
партия	I-ORG
Украины	I-ORG
(	I-ORG
объединённая	I-ORG
)	I-ORG
(	O
1998—2005	O
)	O

перенаправление	O
Никодим	B-PER
(	I-PER
Ротов	I-PER
)	I-PER

Дворец	B-ORG
изящных	I-ORG
искусств	I-ORG
(	I-ORG
Мехико	I-ORG
)	I-ORG

Гошен	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
,	I-LOC
Вайоминг	I-LOC
)	I-LOC

Он	O
также	O
говорил	O
о	O
влиянии	O
Portishead	B-ORG
,	O
Massive	B-ORG
Attack	I-ORG
,	O
Пи	B-PER
Джей	I-PER
Харви	I-PER
и	O
Metallica	B-ORG
.	O

перенаправление	O
Боа	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Батуми	B-LOC
''	O
'	O
''	O
Грузия	B-LOC
''	O

Ассистировал	O
Лорину	B-PER
Маазелю	I-PER
в	O
Венской	B-ORG
государственной	I-ORG
опере	I-ORG
.	O

В	O
1914—1923	O
годах	O
работал	O
в	O
Вологде	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Мурманский	B-LOC
округ	I-LOC
''	O
'	O

перенаправление	O
Агарцин	B-LOC
(	I-LOC
село	I-LOC
)	I-LOC

Позднее	O
работал	O
адвокатом	O
в	O
Торжке	B-LOC
и	O
Калинине	B-LOC
.	O

Штаб-квартира	O
компании	O
расположена	O
в	O
Виеремя	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Метула	B-ORG
(	I-ORG
хоккейный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

Центральная	B-LOC
Америка	I-LOC
,	O
Мексика	B-LOC
,	O
Гватемала	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Новая	B-LOC
Зеландия	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Пари	B-ORG
Сен-Жермен	I-ORG
''	O
'	O

Юнгфрау	B-LOC
(	O
4158	O
метров	O
)	O

перенаправление	O
Юмбер	B-PER
,	I-PER
Жан-Анри	I-PER

Ногайский	B-LOC
район	I-LOC
(	I-LOC
Карачаево-Черкесия	I-LOC
)	I-LOC

Скотт	B-PER
,	I-PER
Стефани	I-PER
(	O
род	O
.	O

Шашкевич	B-PER
,	I-PER
Маркиан	I-PER
Семёнович	I-PER

Нокс	B-ORG
—	I-ORG
на	I-ORG
севере	I-ORG

Он	O
использовал	O
этот	O
опыт	O
,	O
чтобы	O
нанять	O
агента	O
и	O
начать	O
карьеру	O
в	O
Лос-Анджелесе	B-LOC
.	O

Ангарск	B-LOC
,	O
Россия	B-LOC
;	O

Yami	B-ORG
no	I-ORG
Matsuei	I-ORG

Совет	B-ORG
национальностей	I-ORG
Верховного	I-ORG
совета	I-ORG
России	I-ORG

перенаправление	O
Лютеранская	B-ORG
церковь	I-ORG
Австралии	I-ORG

6	O
поездов	O
в	O
час	O
до	O
Тауэр	B-ORG
Гейтвей	I-ORG

перенаправление	O
Зубер	B-PER
,	I-PER
Этта	I-PER

перенаправление	O
Морроу	B-PER
,	I-PER
Роберт	I-PER

Плей-офф	B-ORG
Кубка	I-ORG
Стэнли	I-ORG
2015	I-ORG

Революционная	B-ORG
рабочая	I-ORG
партия	I-ORG
(	I-ORG
Боливия	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Ямбол	B-LOC
''	O
'	O
—	O
85	O
517	O

Военная	B-ORG
академия	I-ORG
США	I-ORG

Mr.	B-ORG
Mister	I-ORG
—	O
Broken	B-ORG
Wings	I-ORG

Хоккей	B-ORG
на	I-ORG
зимних	I-ORG
Олимпийских	I-ORG
играх	I-ORG
2006	I-ORG

Алиев	B-PER
,	I-PER
Рафик	I-PER
Азиз	I-PER
оглы	O

Список	B-LOC
Героев	I-LOC
Российской	I-LOC
Федерации	I-LOC
(	I-LOC
Адыгея	I-LOC
)	I-LOC

перенаправление	O
Фридрих	B-PER
Ульрих	I-PER
(	I-PER
герцог	I-PER
Брауншвейг-Вольфенбюттеля	I-PER
)	I-PER

Село	O
находится	O
на	O
границе	O
с	O
Россией	B-LOC
.	O

Монастырь	B-ORG
Святой	I-ORG
Екатерины	I-ORG
,	O
Gr	O
.	O

На	O
территории	O
Российской	B-LOC
империи	I-LOC
новые	O
владельцы	O
радзивилловских	O
земель	O
практически	O
не	O
бывали	O
.	O

'	O
''	O
Сингапур	B-LOC
''	O
'	O

перенаправление	O
Ван	B-PER
Хаутен	I-PER
,	I-PER
Кэрис	I-PER

Площадь	B-ORG
Александра	I-ORG
Невского-2	I-ORG
(	I-ORG
станция	I-ORG
метро	I-ORG
)	I-ORG
в	O
Санкт-Петербурге	B-LOC

№	O
32	O
—	O
здесь	O
жил	O
художник	O
В.	B-PER
М.	I-PER
Васнецов	I-PER
.	O

перенаправление	O
Г.	B-ORG
М.	I-ORG
Димитров	I-ORG
(	I-ORG
станция	I-ORG
метро	I-ORG
)	I-ORG

Сойер	B-PER
,	I-PER
Ферди	I-PER
Сабит	I-PER

Учился	O
в	O
Испании	B-LOC
и	O
Франции	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Кеноша	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
)	I-LOC

Их	O
называют	O
украденным	B-ORG
поколением	I-ORG
.	O

**	O
Милан	B-ORG
(	I-ORG
Генеральное	I-ORG
консульство	I-ORG
)	I-ORG

Лидер	O
движения	O
—	O
Анна	B-PER
Гуцол	I-PER
.	O

Впоследствии	O
стал	O
частью	O
Римской	B-LOC
республики	I-LOC
,	O
а	O
затем	O
—	O
Римской	B-LOC
империи	I-LOC
.	O

Шаус	B-PER
,	I-PER
Молли	I-PER

'	O
''	O
Теорема	B-ORG
Помпею	I-ORG
''	O
'	O
.	O

'	O
''	O
3-1	O
''	O
'	O
Лех	B-ORG
Пз	I-ORG
—	O
Гурник	B-ORG
Зб	I-ORG

Товарищество	B-ORG
собственников	I-ORG
жилья	I-ORG

Би-Си	B-ORG
Плэйс	I-ORG
,	O
Ванкувер	B-LOC
,	O
Канада	B-LOC

|	O
align=	O
''	O
left	O
''	O
|	O
Динамо	B-ORG
(	I-ORG
Рига	I-ORG
)	I-ORG

Совет	B-ORG
Союза	I-ORG
Верховного	I-ORG
Совета	I-ORG
СССР	I-ORG

Одной	O
из	O
её	O
учениц	O
была	O
Леа-Тути	B-PER
Лившиц	I-PER
.	O

После	O
второго	O
брака	O
матери	O
семья	O
жила	O
в	O
Волгограде	B-LOC
,	O
там	O
же	O
окончил	O
школу	O
.	O

Похоронен	O
на	O
Кунцевском	B-LOC
кладбище	I-LOC
.	O

Традиция	O
празднования	O
заложена	O
ЮНЕСКО	B-ORG
.	O

Также	O
,	O
одну	O
из	O
ключевых	O
фигур	O
должен	O
был	O
исполнить	O
музыкант	O
Сергей	B-PER
Шнуров	I-PER
,	O
который	O
вместе	O
с	O
группой	O
Ленинград	B-ORG
был	O
указан	O
в	O
сценарии	O
.	O

Серпинский	B-PER
,	I-PER
Вацлав	I-PER

Министерство	B-ORG
общественных	I-ORG
работ	I-ORG
,	I-ORG
транспорта	I-ORG
и	I-ORG
телекоммуникаций	I-ORG

Rocksteady	B-ORG
(	O
25,1	O
%	O
)	O
(	O
Официальный	O
сайт	O
)	O
.	O

Crazy	B-ORG
Little	I-ORG
Thing	I-ORG
Called	I-ORG
Love	I-ORG

Участвовал	O
в	O
Наполеоновских	B-ORG
войнах	I-ORG
.	O

*Песню	O
на	O
стихи	O
Д.	B-PER
Самойлова	I-PER
исполняет	O
И.	B-PER
Аллегрова	I-PER

Чувашский	B-ORG
государственный	I-ORG
театр	I-ORG
оперы	I-ORG
и	I-ORG
балета	I-ORG

Сен-Реми	B-LOC
(	I-LOC
Аверон	I-LOC
)	I-LOC

Майкл	B-PER
Питт	I-PER
—	O
Джеймс	B-PER
``	I-PER
Джимми	I-PER
''	I-PER
Дармоди	I-PER
(	O
12	O
эпизодов	O
)	O

Церковь	B-ORG
Полного	I-ORG
Евангелия	I-ORG
Ёыйдо	I-ORG

перенаправление	O
Венская	B-ORG
народная	I-ORG
опера	I-ORG

Атлетико	B-ORG
Насьональ	I-ORG
(	O
1	O
)	O
,	O
Онсе	B-ORG
Кальдас	I-ORG
(	O
1	O
)	O

Музей	B-ORG
Людвига	I-ORG
,	O
Кёльн	B-LOC
.	O

Славникова	B-PER
,	I-PER
Ольга	I-PER
Александровна	I-PER

Гражданская	B-ORG
война	I-ORG
в	I-ORG
Колумбии	I-ORG
.	O

default	O
Гран-при	B-ORG
Италии	I-ORG
1985	O
года	O

Принимал	O
активное	O
участие	O
в	O
начальных	O
процессах	O
европейской	B-ORG
интеграции	I-ORG
.	O

poly	O
346	O
328	O
368	O
324	O
359	O
283	O
377	O
259	O
365	O
245	O
342	O
282	O
Parasaurolophini	B-LOC

Львов	B-PER
,	I-PER
Георгий	I-PER
Евгеньевич	I-PER

Динамо	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
,	I-ORG
Москва	I-ORG
)	I-ORG

Он	O
тесно	O
общается	O
с	O
друзьями-рабочими	O
и	O
вступает	O
в	O
Коммунистическую	B-ORG
партию	I-ORG
Греции	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Уэльс	B-LOC
''	O
'	O
—	O

Колуна	B-PER
,	I-PER
Мариу	I-PER

Камень-Каширский	B-LOC
—	O
Волынская	B-LOC
область	I-LOC

Министерство	B-ORG
национальной	I-ORG
обороны	I-ORG
Китайской	I-ORG
Народной	I-ORG
Республики	I-ORG

В	O
соревнованиях	O
двоек	O
участвует	O
вместе	O
со	O
своим	O
братом	O
Андрисом	B-PER
.	O

Продолжал	O
создание	O
новых	O
форм	O
для	O
производства	O
Ленинградского	B-ORG
фарфорового	I-ORG
завода	I-ORG
им.	O
М.	O
(	O
ЛФЗ	O
)	O
.	O

Сухопутные	B-ORG
войска	I-ORG
Болгарии	I-ORG
;	O

Александро-Невский	B-ORG
собор	I-ORG
(	I-ORG
Таллин	I-ORG
)	I-ORG

Специализировался	O
в	O
Софийском	B-ORG
университете	I-ORG
(	O
1988—1989	O
)	O
.	O

Мартен	B-PER
,	I-PER
Жозеф-Мари	I-PER

Миниатюрный	B-ORG
элемент	I-ORG
питания	I-ORG

Фрайберг	B-LOC
(	O
42	O
620	O
)	O

**	O
Аделаида	B-ORG
(	I-ORG
генеральное	I-ORG
консульство	I-ORG
)	I-ORG

Norwegian	B-ORG
Air	I-ORG
Shuttle	I-ORG
—	O
Осло	B-LOC

Австралия	B-LOC
(	O
Тасмания	B-LOC
)	O
.	O

Эфиопия	B-LOC
/	O
Йемен	B-LOC
/	O
Афар	B-LOC

Элизабет	B-PER
,	I-PER
Шеннон	I-PER

Куриленко	B-PER
,	I-PER
Ольга	I-PER
Константиновна	I-PER

Военно-морская	B-ORG
академия	I-ORG
имени	I-ORG
Н.	I-ORG
Г.	I-ORG
Кузнецова	I-ORG

План	B-ORG
ООН	I-ORG
по	I-ORG
разделу	I-ORG
Палестины	I-ORG

перенаправление	O
C.S.I.	B-ORG
:	I-ORG
Место	I-ORG
преступления	I-ORG

'	O
''	O
U2	B-ORG
''	O
'	O

перенаправление	O
Иашвили	B-PER
,	I-PER
Сандро	I-PER

перенаправление	O
Хафтар	B-PER
,	I-PER
Халифа	I-PER

Англия	B-LOC
—	O
4	O
команды	O
,	O

Официальная	O
страница	O
на	O
Facebook	B-ORG

перенаправление	O
Гандельман	B-PER
,	I-PER
Лео	I-PER

'	O
''	O
Венгрия	B-LOC
''	O
'	O
—	O

Итан	B-PER
Хоук	I-PER
отказался	O
от	O
роли	O
.	O

'	O
''	O
Австрия	B-LOC
''	O
'	O
—	O

Ссылку	O
он	O
отбывал	O
в	O
лагерях	O
Мордовии	B-LOC
и	O
Якутии	B-LOC
.	O

Западный	B-LOC
Бахр-эль-Газаль	I-LOC
(	O
93	O
900	O
км²	O
)	O

перенаправление	O
Омский	B-ORG
государственный	I-ORG
аграрный	I-ORG
университет	I-ORG
имени	I-ORG
П.	I-ORG
А.	I-ORG
Столыпина	I-ORG

Вскоре	O
семья	O
переехала	O
в	O
Дрезну	B-LOC
.	O

**	O
Монреаль	B-ORG
(	I-ORG
генеральное	I-ORG
консульство	I-ORG
)	I-ORG

|width=	O
''	O
35	O
%	O
''	O
Мадока	B-PER
Нацуми	I-PER

Главный	O
судья	O
—	O
Роберто	B-PER
Розетти	I-PER
(	O
Италия	B-LOC
)	O
.	O

Улан-Удэ	B-LOC
,	O
Бурятия	B-LOC
,	O
Россия	B-LOC

Жанна	B-PER
Бургундская	I-PER
(	I-PER
королева	I-PER
Франции	I-PER
)	I-PER

Нистер	B-LOC
(	O
1	O
031	O
)	O

'	O
''	O
Фу́нкция	O
Кё́нигса	O
''	O
'	O
связана	O
с	O
решением	O
функционального	B-ORG
уравнения	I-ORG

Первым	O
серьёзным	O
успехом	O
в	O
этой	O
категории	O
стала	O
победа	O
на	O
Панамериканских	B-ORG
игр	I-ORG
2003	I-ORG
.	O

перенаправление	O
Герати	B-LOC
,	I-LOC
Кармелита	I-LOC

Альянс	B-ORG
европейских	I-ORG
национальных	I-ORG
движений	I-ORG
''	O
.	O

Трек	O
стал	O
популярен	O
в	O
Германии	B-LOC
,	O
Великобритании	B-LOC
,	O
Португалии	B-LOC
и	O
Австрии	B-LOC
.	O

Л.	B-PER
Буряк	I-PER
,	O
8	O
.	O

Селезнёво	O
(	B-LOC
Ленинградская	I-LOC
область	I-LOC
)	I-LOC

===	O
Театр	B-ORG
им.	I-ORG
Вл.	I-ORG
Маяковского	I-ORG
===	O

Старый	B-LOC
Оскол	I-LOC
(	O
257	O
тыс	O
.	O

Среднеевропейский	B-LOC
лесной	I-LOC
кот	I-LOC

Girls	B-ORG
Just	I-ORG
Want	I-ORG
to	I-ORG
Have	I-ORG
Fun	I-ORG

Михеев	B-PER
,	I-PER
Артём	I-PER
Олегович	I-PER

Индуизм	B-ORG
в	I-ORG
Индонезии	I-ORG

перенаправление	O
Камов	B-ORG
(	I-ORG
конструкторское	I-ORG
бюро	I-ORG
)	I-ORG

перенаправление	O
Сондерс	B-PER
,	I-PER
Реджинальд	I-PER

Бондарчук	B-PER
,	I-PER
Наталья	I-PER
Сергеевна	I-PER

Красимир	B-PER
Анев	I-PER
+39.8	O
(	O
2	O
)	O

Юльбах	B-LOC
(	O
2	O
282	O
)	O

перенаправление	O
Наварро	B-PER
,	I-PER
Рубен	I-PER

'	O
''	O
Бавария	B-PER
II	I-PER
''	O
'	O

Плёвен	B-LOC
(	O
294	O
)	O

перенаправление	O
Рикс	B-PER
,	I-PER
Грэм	I-PER

Самолёт	O
выполнял	O
полёт	O
по	O
маршруту	O
Лондон	B-LOC
—	O
Мюнхен	B-LOC
—	O
Лондон	B-LOC
.	O

Служба	B-ORG
специальной	I-ORG
связи	I-ORG
и	I-ORG
информации	I-ORG

Российская	B-ORG
академия	I-ORG
художеств	I-ORG

Криворожский	B-LOC
железорудный	I-LOC
бассейн	I-LOC

С	O
севера	O
граничит	O
с	O
городом	O
Манчестер	B-LOC
,	O
на	O
востоке	O
—	O
с	O
городком	O
Дерри	B-LOC
.	O

**	O
'	O
''	O
Дублин	B-LOC
''	O
'	O
—	O

Ассоциация	B-ORG
теннисистов-профессионалов	I-ORG
(	I-ORG
ATP	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Исландия	B-LOC
''	O
'	O

Потоцкий	B-PER
,	I-PER
Вацлав	I-PER

Нововведение	O
,	O
скорее	O
всего	O
,	O
было	O
вызвано	O
экономическими	O
соображениями	O
и	O
было	O
заимствовано	O
в	O
Москве	B-LOC
.	O

Ржищин	B-PER
,	I-PER
Семён	I-PER
Иванович	I-PER

Канада	B-LOC
(	O
Ванкувер	B-LOC
,	O
Оттава	B-LOC
)	O

**	O
Д.	B-PER
Брейд	I-PER
(	O
32	O
)	O

Инчхон	B-LOC
(	O
)	O
,	O
Южная	B-LOC
Корея	I-LOC

Эндес	B-PER
,	I-PER
Кит	I-PER

издание	O
Нью-Йорк	B-LOC
,	O
1877—1891	O
)	O
.	O

Афроамериканцы	B-ORG
—	O
2,5	O
%	O

Имя	O
популярно	O
в	O
Сербии	B-LOC
,	O
Македонии	B-LOC
и	O
Черногории	B-LOC
.	O

Первый	B-ORG
дивизион	I-ORG
Футбольной	I-ORG
лиги	I-ORG

Предполагают	O
,	O
что	O
это	O
современный	O
Лабрадор	B-LOC
.	O

Ротенберг	B-PER
,	I-PER
Аркадий	I-PER
Романович	I-PER

Невинномысск	B-LOC
—	O
93,8	O
МГц	O

Юргенсхаген	B-LOC
(	O
1	O
202	O
)	O

перенаправление	O
Лютутув	B-LOC
(	I-LOC
гмина	I-LOC
)	I-LOC

Распространены	O
в	O
Северной	B-LOC
Америке	I-LOC
.	O

Лейпцигский	B-ORG
университет	I-ORG
,	O
Cod	O
.	O

получила	O
компания	O
LaserMotive	B-ORG
,	O
продемонстрировав	O
собственную	O
разработку	O
,	O
способную	O
действовать	O
на	O
расстоянии	O
в	O
один	O
километр	O
.	O

Чемпионат	B-ORG
Армении	I-ORG
по	I-ORG
футболу	I-ORG
2010	I-ORG

Брага	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
)	I-LOC

Ульяновск	B-LOC
~	O
247	O
км	O
.	O

Линда-Нойштадт-на-Орле	B-LOC
(	O
402	O
)	O

Хьюитт	B-PER
,	I-PER
Лорен	I-PER

Гельфман	B-PER
,	I-PER
Геся	I-PER
Мировна	I-PER

В	O
настоящее	O
время	O
является	O
структурным	O
подразделением	O
Министерства	B-ORG
транспорта	I-ORG
США	I-ORG
.	O

Административно	O
относится	O
к	O
Приморскому	B-LOC
району	I-LOC
Архангельской	B-LOC
области	I-LOC
России	B-LOC
.	O

Портсмут	B-LOC
(	I-LOC
Англия	I-LOC
)	I-LOC

Осака	B-LOC
(	I-LOC
Япония	B-LOC
)	O
.	O

==	O
Отношения	O
с	O
Одри	B-PER
Местре	I-PER
==	O

===	O
Ленинградский	B-ORG
Государственный	I-ORG
ТЮЗ	I-ORG
===	O

Чемпионат	B-ORG
мира	I-ORG
по	I-ORG
ралли	I-ORG
1979	O
;	O

Введение	O
в	O
Корее	B-LOC
налога	O
полотном	O
(	O
кунбопхо	O
)	O
.	O

Назван	O
в	O
честь	O
учёного	O
Николы	B-PER
Тесла	I-PER
.	O

Был	O
четвёртым	O
сыном	O
императора	B-PER
Нинко	I-PER
.	O

Тот	O
простил	O
его	O
,	O
но	O
оставил	O
только	O
Италию	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Наки	B-PER
,	I-PER
Дениз	I-PER

'	O
''	O
Сербия	B-LOC
''	O
'	O
—	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Италия	B-LOC
+23,7	O
(	O
0+9	O
)	O

7-я	B-ORG
армия	I-ORG
(	I-ORG
7А	I-ORG
)	I-ORG
;	O

Состояло	O
на	O
вооружении	O
ВМС	B-ORG
Франции	I-ORG
.	O

Штайнвенден	B-LOC
(	O
2	O
574	O
)	O

По	O
одной	O
из	O
версий	O
,	O
был	O
женихом	O
Елены	B-PER
.	O

Редакция	O
газеты	O
имела	O
свои	O
отделения	O
в	O
Санкт-Петербурге	B-LOC
,	O
Москве	B-LOC
и	O
Киеве	B-LOC
,	O
в	O
этих	O
городах	O
принималась	O
подписка	O
на	O
газету	O
.	O

И	O
хотя	O
у	O
них	O
было	O
некоторое	O
количество	O
рабов	O
,	O
они	O
были	O
склонны	O
поддержать	O
Союз	B-ORG
.	O

Группа	B-ORG
советских	I-ORG
войск	I-ORG
в	I-ORG
Германии	I-ORG

|	O
Маркиш	B-PER
,	I-PER
Перец	I-PER
Давидович	I-PER

**	O
Два	O
взрыва	O
бомб	O
во	O
Франции	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Киностудия	B-ORG
имени	I-ORG
М.	I-ORG
Горького	I-ORG

'	O
''	O
Грузия	B-LOC
—	O

Афанасьева	B-PER
,	I-PER
Татьяна	I-PER
Алексеевна	I-PER

Лондонская	B-ORG
фондовая	I-ORG
биржа	I-ORG
—	O
$	O
3,613	O

перенаправление	O
Аврамов	B-PER
,	I-PER
Красимир	I-PER

Киевский	B-ORG
военный	I-ORG
округ	I-ORG
(	O
5.04	O
—	O
26.07.1938	O
)	O
.	O

перенаправление	O
Хан	B-PER
,	I-PER
Айрин	I-PER

Ганза	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Греция	B-LOC
''	O
'	O

перенаправление	O
Гитон	B-PER
де	I-PER
Морво	I-PER
,	I-PER
Луи	I-PER
Бернар	I-PER

Филипп	B-PER
II	I-PER
Орлеанский	I-PER

Архидиоцез	B-LOC
Пудучерри	I-LOC
и	I-LOC
Куддалора	I-LOC
;	O

Распространён	O
в	O
Приморском	B-LOC
крае	I-LOC
.	O

Каспер	B-PER
Хьюлманд	I-PER
(	O
2011—2014	O
)	O

—	O
Президент	O
Румынской	B-ORG
академии	I-ORG
.	O

Эдвардс	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
,	I-LOC
Иллинойс	I-LOC
)	I-LOC

Харьковская	B-LOC
область	I-LOC
,	O
Украина	B-LOC
.	O

Батлер	B-PER
,	I-PER
Сэмюэл	I-PER
(	I-PER
поэт	I-PER
)	I-PER
''	O

Ян	B-PER
Ламмерс	I-PER
удачно	O
квалифицировался	O
,	O
пробившись	O
на	O
14-е	O
место	O
.	O

Две	B-ORG
девицы	I-ORG
на	I-ORG
мели	I-ORG

перенаправление	O
Департамент	B-ORG
полиции	I-ORG
Лос-Анджелеса	I-ORG

Александровский	O
район	O
(	B-LOC
Томская	I-LOC
область	I-LOC
)	I-LOC

Это	O
место	O
получило	O
название	O
Новая	B-LOC
Швабия	I-LOC
.	O

Маркиз	B-LOC
(	O
5	O
141	O
чел	O
.	O
)	O

Улькумен	B-LOC
,	I-LOC
Селахаттин	I-LOC

Административное	B-LOC
деление	I-LOC
Ирака	I-LOC

Соломоновы	B-LOC
Острова	I-LOC
на	I-LOC
Олимпийских	I-LOC
играх	I-LOC

'	O
''	O
Уэльс	B-LOC
''	O
'	O
—	O

Saving	B-ORG
All	I-ORG
My	I-ORG
Love	I-ORG
for	I-ORG
You	I-ORG

Сходненская	B-ORG
(	I-ORG
станция	I-ORG
метро	I-ORG
)	I-ORG

Собор	B-ORG
Александра	I-ORG
Невского	I-ORG
(	I-ORG
Ижевск	I-ORG
)	I-ORG
(	O
1818-23	O
)	O

Автодороги	O
—	O
на	O
Бокситогорск	B-LOC
,	O
на	O
Будогощь	B-LOC
и	O
на	O
Любытино	B-LOC
.	O

Бабаев	B-PER
,	I-PER
Олег	I-PER
Мейданович	I-PER

перенаправление	O
Гарсия	B-PER
II	I-PER
Санше	I-PER

Выходит	O
в	O
издательстве	O
Московского	B-ORG
университета	I-ORG
.	O

Встречаются	O
в	O
Южной	B-LOC
Америке	I-LOC
.	O

Британский	B-LOC
Камерун	I-LOC
,	O
9	O
.	O

Жолобов	B-PER
,	I-PER
Виталий	I-PER
Михайлович	I-PER

Берлинский	B-ORG
университет	I-ORG
имени	I-ORG
Гумбольдта	I-ORG

Студия	O
уже	O
была	O
готова	O
свернуть	O
работу	O
над	O
фильмом	O
,	O
когда	O
в	O
дело	O
неожиданно	O
вмешалось	O
Министерство	B-ORG
финансов	I-ORG
,	O
отказавшееся	O
списать	O
более	O
300	O
тысяч	O
истраченных	O
рублей	O
.	O

перенаправление	O
Открытый	B-ORG
чемпионат	I-ORG
Мемфиса	I-ORG
по	I-ORG
теннису	I-ORG

Burger	B-ORG
King	I-ORG
,	O
ресторан	O
быстрого	O
питания	O

Хэмпден	B-ORG
Парк	I-ORG
,	O
Глазго	B-LOC
,	O
Шотландия	B-LOC

Профиль	O
на	O
сайте	O
УЕФА	B-ORG

перенаправление	O
Обертан	B-PER
,	I-PER
Габриэль	I-PER

После	O
отставки	O
до	O
самой	O
смерти	O
здесь	O
жил	O
Вячеслав	B-PER
Молотов	I-PER
.	O

Абдельгани	B-PER
,	I-PER
Магди	I-PER

Клюкин	B-PER
,	I-PER
Никита	I-PER
Сергеевич	I-PER

Харьковская	B-LOC
область	I-LOC
,	O
Украина	B-LOC
.	O

'	O
''	O
53	O
4	O
6	O
''	O
'	O
x-xx-xx	O
—	O
Карловка	B-LOC

64	O
—	O
Самарская	B-LOC
область	I-LOC
(	O
№	O
5	O
)	O

Балк	B-LOC
,	I-LOC
Файруза	I-LOC

Hold	B-ORG
Me	I-ORG
for	I-ORG
a	I-ORG
While	I-ORG

перенаправление	O
Акапетауа	B-LOC
(	I-LOC
муниципалитет	I-LOC
)	I-LOC

Андрей	B-PER
Миронов	I-PER
—	O
''Рикки-Тикки-Тави	O
''	O

Горская	B-ORG
(	I-ORG
платформа	I-ORG
)	I-ORG

перенаправление	O
Рио-де-Жанейро	B-LOC
(	I-LOC
агломерация	I-LOC
)	I-LOC

Известен	O
из	O
Нидерландов	B-LOC
и	O
Германии	B-LOC
.	O

Игорь	B-PER
Артемьев	I-PER
—	O
руководитель	O
Федеральной	B-ORG
антимонопольной	I-ORG
службы	I-ORG

Родился	O
недалеко	O
от	O
Парижа	B-LOC
,	O
где	O
жил	O
с	O
бабушкой	O
в	O
течение	O
одиннадцати	O
лет	O
.	O

перенаправление	O
Елена	B-LOC
(	I-LOC
Хасковская	I-LOC
область	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Ювентус	B-ORG
''	O
'	O

Острова	B-LOC
Гилберта	I-LOC
и	I-LOC
Эллис	I-LOC
1916—1976	O

default	O
Гран-при	B-ORG
Южной	I-ORG
Африки	I-ORG
1985	I-ORG
года	O

Živaja	O
)	O
''	O
в	O
Хорватии	B-LOC
.	O

Участвовал	O
в	O
сражениях	O
на	O
территории	O
Латвийской	B-LOC
ССР	I-LOC
.	O

Верхние	B-LOC
Серги	I-LOC
—	O
106,8	O

Одобренное	O
дополнение	O
для	O
''StarCraft	O
''	O
,	O
разработанное	O
компанией	O
Stardock	B-ORG
и	O
выпущенное	O
WizardWorks	B-ORG
Software	I-ORG
.	O

И	O
Османская	B-LOC
империя	I-LOC
унаследовала	O
его	O
.	O

Трейлер	O
фильма	O
получил	O
максимальное	O
количество	O
негативных	O
отзывов	O
среди	O
всех	O
трейлеров	O
за	O
историю	O
YouTube	B-ORG
.	O

Автор	O
всех	O
текстов	O
—	O
Илья	B-PER
Кормильцев	I-PER
.	O

Гиллеспи	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
,	I-LOC
Техас	I-LOC
)	I-LOC

Режиссёр	O
—	O
Алексей	B-PER
Грановский	I-PER

**	O
Доха	B-LOC
(	O
посольство	O
)	O

Бирмингем	B-ORG
Сити	I-ORG
,	O
Ноттингем	B-ORG
Форест	I-ORG
,	O
Манчестер	B-ORG
Сити	I-ORG
,	O
Куинз	B-ORG
Парк	I-ORG
Рейнджерс	I-ORG
,	O
Шеффилд	B-ORG
Уэнсдей	I-ORG

Жемчужина	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
,	I-ORG
Будённовск	I-ORG
)	I-ORG

Элизабет	B-PER
Мюррей	I-PER
—	O
художник	O

Международный	B-ORG
астрономический	I-ORG
союз	I-ORG

перенаправление	O
Омский	B-ORG
государственный	I-ORG
аграрный	I-ORG
университет	I-ORG
имени	I-ORG
П.	I-ORG
А.	I-ORG
Столыпина	I-ORG

'	O
''	O
1-й	B-ORG
Белорусский	I-ORG
фронт	I-ORG
.	O
''	O
'	O

**	O
'	O
''	O
Австрия	B-LOC
''	O
'	O
—	O

Инёню	B-ORG
(	I-ORG
стадион	I-ORG
)	I-ORG

перенаправление	O
Леки	B-PER
,	I-PER
Мэттью	I-PER

Перово	B-LOC
(	I-LOC
район	I-LOC
Москвы	I-LOC
)	I-LOC

Иоанн	B-PER
Магнус	I-PER
(	O
наст	O
.	O

Владимир	B-PER
(	I-PER
Тихоницкий	I-PER
)	I-PER
(	O
1918—1921	O
)	O
в	O
/	O
у	O
еп	O
.	O

Чемпионат	B-ORG
Австрии	I-ORG
по	I-ORG
футболу	I-ORG
2007	I-ORG
/	I-ORG
2008	I-ORG

В	O
1778—1783	O
годах	O
обучался	O
в	O
Альтдорфском	B-ORG
университете	I-ORG
.	O

default	O
Гран-при	B-ORG
Бельгии	I-ORG
1977	O
года	O

Битва	B-ORG
при	I-ORG
Ахелое	I-ORG

Дроздовский	B-PER
,	I-PER
Михаил	I-PER
Гордеевич	I-PER

1938	B-LOC
—	O
''Не	O
участвовала	O
''	O

Военный	B-ORG
крест	I-ORG
1914—1918	I-ORG
,	O

Мартина	B-PER
,	I-PER
Чуранди	I-PER
(	O
род	O
.	O

Однако	O
о	O
их	O
происхождении	O
известно	O
очень	O
мало	O
,	O
и	O
,	O
по	O
некоторым	O
легендам	O
,	O
они	O
происходили	O
из	O
земель	O
,	O
располагавшихся	O
к	O
востоку	O
и	O
югу	O
от	O
Мордора	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Франция	B-LOC
''	O
'	O

***	O
Оснабрюк	B-LOC
(	O
город	O
)	O

52	O
—	O
Нижегородская	B-LOC
область	I-LOC
(	O
№	O
1	O
)	O

Тойхерн	B-LOC
(	O
3	O
557	O
)	O

Партия	B-ORG
регионовИсполняющий	I-ORG
обязанности	O
как	O
Первый	O
вице-спикер	O

перенаправление	O
Республика	B-ORG
Южно-Молуккских	I-ORG
островов	I-ORG

Палембанг	B-LOC
,	O
Индонезия	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Токио	B-LOC
''	O
'	O
'	O
''	O
Хельсинки	B-LOC
''	O
'	O

Гейл	B-PER
,	I-PER
Беше	I-PER

Большую	O
часть	O
своего	O
детства	O
провёл	O
в	O
Англии	B-LOC
.	O

По	O
окончании	O
школы	O
в	O
1955—1957	O
годах	O
учился	O
в	O
Тбилисском	B-ORG
университете	I-ORG
.	O

Родился	O
05.10.1945	O
в	O
Курумканском	B-LOC
районе	I-LOC
,	O
Республика	B-LOC
Бурятия	I-LOC
.	O

Уотсон	B-PER
,	I-PER
Джеймс	I-PER
,	O
учёный-биолог	O

(	O
22.05.1623	O
—	O
18.12.1623	O
)	O
—	O
назначен	O
епископом	B-LOC
Кито	I-LOC
;	O

3	B-ORG
Doors	I-ORG
Down	I-ORG
—	O
«»	O

Оттава	B-ORG
Сенаторз	I-ORG
—	O
Питтсбург	B-ORG
Пингвинз	I-ORG

1905—1906	O
—	O
Невский	B-ORG
проспект	I-ORG
,	O
142	O
;	O

Хоббс	B-PER
,	I-PER
Челси	I-PER

Эрик	B-PER
не	O
подчинился	O
своей	O
судьбе	O
.	O

(	O
37,7	O
%	O
)	O
;	O
Тюменская	B-LOC
область	I-LOC
—	O
389	O
чел	O
.	O

Это	O
одна	O
из	O
самых	O
величественных	O
церквей	O
Гоа	B-LOC
.	O

Светлогорск	O
(	B-LOC
Гомельская	I-LOC
область	I-LOC
)	I-LOC

**	O
Мамука	B-PER
Кикалейшвили	I-PER
(	O
ум	O
.	O

Сиовас	B-PER
,	I-PER
Димитрис	I-PER

Гербе	B-PER
,	I-PER
Натан	I-PER

Хьерадсвётн	B-LOC
(	O
130	O
км	O
)	O

'	O
''	O
Таиланд	B-LOC
''	O
'	O

Руководство	O
клуба	O
пригласило	O
на	O
пост	O
главного	O
наставника	O
Петра	B-PER
Слободяна	I-PER
.	O

Шлайфрайзен	B-LOC
(	O
465	O
)	O

Кауфман	B-PER
,	I-PER
Исидор	I-PER

Клуб	O
на	O
тот	O
момент	O
выступал	O
в	O
английской	B-ORG
Премьер-лиге	I-ORG
.	O

Рашка	B-LOC
и	O
Босния	B-LOC
отказали	O
ему	O
в	O
верности	O
.	O

Одри	B-PER
Тоту	I-PER
(	O
р	O
.	O

Белиган	B-PER
,	I-PER
Раду	I-PER

05-06	O
—	O
с	O
альбома	O
The	B-ORG
Knowing	I-ORG
''	O
;	O

перенаправление	O
Бидзодзеро	B-PER
,	I-PER
Джулио	I-PER

в	O
статье	O
Тафрина	B-PER
''	O
)	O
10×8,3	O
мкм	O
,	O
с	O
заострённым	O
или	O
суженным	O
основанием	O
.	O

От	O
Ушмаля	B-LOC
до	O
Кабаха	B-LOC
;	O

Закон	B-ORG
и	I-ORG
порядок	I-ORG
:	I-ORG
Специальный	I-ORG
корпус	I-ORG

1992	B-LOC
(	O
третье	O
место	O
)	O

Живет	O
и	O
тренируется	O
в	O
Алма-Ате	B-LOC
.	O

Существенной	O
проблемой	O
был	O
Королевский	B-ORG
британский	I-ORG
флот	I-ORG
,	O
эскадра	O
которого	O
под	O
командованием	O
Нельсона	B-PER
вошла	O
в	O
Средиземное	B-LOC
море	I-LOC
.	O

Первая	B-LOC
Португальская	I-LOC
республика	I-LOC

'	O
''	O
Колумбия	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Римская	B-LOC
империя	I-LOC
''	O
'	O
—	O

Карвета	B-PER
,	I-PER
Анджей	I-PER

Хоэль	B-PER
II	I-PER
(	I-PER
герцог	I-PER
Бретани	I-PER
)	I-PER

Кулон	B-PER
,	I-PER
Шарль	I-PER
Огюстен	I-PER
де	I-PER

Меле	B-LOC
(	I-LOC
провинция	I-LOC
Генуя	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Римская	B-LOC
империя	I-LOC
''	O
'	O
—	O

Близниченко	B-PER
,	I-PER
Андрей	I-PER
Валерьевич	I-PER

Фрейтаг	B-PER
,	I-PER
Густав	I-PER

Черевиченко	B-PER
,	I-PER
Яков	I-PER
Тимофеевич	I-PER

Генрих	O
I	B-PER
(	I-PER
король	I-PER
Франции	I-PER
)	I-PER

**	O
Бег	B-ORG
на	I-ORG
800	I-ORG
метров	I-ORG
;	O

Мулай	B-PER
Абд	I-PER
ар-Рахман	I-PER

Колос	B-ORG
(	I-ORG
стадион	I-ORG
)	I-ORG

Сент-Обен	B-LOC
—	O
население	O
322	O
чел	O
.	O

перенаправление	O
Церковь	B-ORG
Святых	I-ORG
Петра	I-ORG
и	I-ORG
Павла	I-ORG
(	I-ORG
Ивье	I-ORG
)	I-ORG

Славянск	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

default	O
Гран-при	B-ORG
Монако	I-ORG
1971	I-ORG
года	O

Бил	B-PER
,	I-PER
Уиллис	I-PER
Эрл	I-PER

Екатеринбург	B-LOC
,	O
Нижний	B-LOC
Тагил	I-LOC
,	O
Каменск-Уральский	B-LOC
,	O
Первоуральск	B-LOC

Финальный	O
этап	O
был	O
проведён	O
в	O
Равенне	B-LOC
(	O
Италия	B-LOC
)	O
.	O

Миллер	B-PER
,	I-PER
Джонни	I-PER
Ли	I-PER

Entertainment	B-ORG
Weekly	I-ORG
''	O
(	O
A-	O
)	O
ссылка	O

**	O
Милан	B-ORG
(	I-ORG
генеральное	I-ORG
консульство	I-ORG
)	I-ORG

(	O
Атланта	B-ORG
Хокс	I-ORG
)	O
(	O
1	O
/	O
1	O
)	O

==	O
Abbott-Baynes	B-ORG
Sailplanes	I-ORG
Ltd	I-ORG
==	O

Живет	O
и	O
работает	O
в	O
Москве	B-LOC
.	O

Звезда	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
,	I-ORG
Серпухов	I-ORG
)	I-ORG

Белл	B-PER
,	I-PER
Джон	I-PER
Стюарт	I-PER

Национальный	B-ORG
театр	I-ORG
Сан-Карлуш	I-ORG
.	O

с	O
их	O
альбома	O
Christ	B-ORG
Illusion	I-ORG
''	O
.	O

перенаправление	O
Фладе	B-PER
,	I-PER
Клаус-Дитрих	I-PER

антибиотиков	B-ORG
тетрациклинового	I-ORG
ряда	I-ORG
;	O

Балтийский	B-ORG
флот	I-ORG
ВМФ	I-ORG
России	I-ORG

Родился	O
в	O
Туле	B-LOC
в	O
семье	O
рабочего	O
.	O

C.S.I.	B-ORG
:	I-ORG
Место	I-ORG
преступления	I-ORG
Нью-Йорк	I-ORG

''	O
Давыдов	B-PER
,	I-PER
Денис	I-PER
Васильевич	I-PER
.	O

Хайденау	B-LOC
(	I-LOC
Саксония	I-LOC
)	I-LOC

|width=	O
''	O
35	O
%	O
''	O
Хоккей	B-ORG
на	I-ORG
траве	I-ORG
(	I-ORG
мужчины	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Габон	B-LOC
''	O
'	O

Ссылку	O
отбывал	O
в	O
Архангельске	B-LOC
и	O
Кадникове	B-LOC
В	O
ссылке	O
вёл	O
переписку	O
и	O
встречался	O
с	O
приезжавшими	O
к	O
нему	O
духовными	O
детьми	O
.	O

Долгое	O
время	O
был	O
участником	O
Ulver	B-ORG
.	O

poly	O
247	O
335	O
231	O
355	O
220	O
354	O
202	O
377	O
183	O
363	O
217	O
317	O
Марлборо	B-LOC

Национальная	B-ORG
портретная	I-ORG
галерея	I-ORG
Шотландии	I-ORG

В	O
Ереване	B-LOC
в	O
связи	O
с	O
этим	O
проходят	O
демонстрации	O
протеста	O
.	O

Джонс	B-PER
,	I-PER
Мартин	I-PER

Новый	B-ORG
союз	I-ORG
(	I-ORG
социал-либералы	I-ORG
)	I-ORG

Московский	B-ORG
музыкально-драматический	I-ORG
цыганский	I-ORG
театр	I-ORG
«Ромэн»	O

Республиканская	B-ORG
партия	I-ORG
земледельческого	I-ORG
и	I-ORG
мелкокрестьянского	I-ORG
населения	I-ORG
(	O
)	O

Тхане	B-LOC
(	O
1,8	O
млн	O
)	O

'	O
''	O
Pro	B-ORG
Wrestling	I-ORG
Illustrated	I-ORG
''	O
'	O

Вид	O
описан	O
из	O
Западной	B-LOC
Европы	I-LOC
.	O

перенаправление	O
Игали	B-PER
,	I-PER
Даниэль	I-PER

Борис	B-PER
Хмельницкий	I-PER
—	O
''лидер	O
отряда	O
наёмников	O
''	O

проектирование	O
и	O
строительство	O
Ново-Тагильского	B-ORG
металлургического	I-ORG
завода	I-ORG

Работал	O
он	O
преимущественно	O
в	O
Венеции	B-LOC
и	O
Ломбардии	B-LOC
.	O

Справедливая	B-ORG
Россия	I-ORG
—	O
8317	O
—	O
27,79	O
%	O

Саккарди	B-PER
,	I-PER
Херонимо	I-PER

'	O
''	O
Норвегия	B-LOC
''	O
'	O

Аалтонен	B-PER
,	I-PER
Вяйнё	I-PER
Валдемар	I-PER

'	O
''	O
Кисмайо	B-LOC
''	O
'	O

Штаб	B-ORG
защиты	I-ORG
русских	I-ORG
школ	I-ORG

перенаправление	O
Челимо	B-PER
,	I-PER
Николас	I-PER

Мерзликин	B-PER
,	I-PER
Андрей	I-PER
Ильич	I-PER
(	O
род	O
.	O

Преподавал	O
так	O
же	O
в	O
Токийском	B-ORG
университете	I-ORG
.	O

Блэкберн	B-ORG
Роверс	I-ORG
(	O
1	O
)	O

01.10.1941	O
(	O
Ленинградский	B-ORG
фронт	I-ORG
)	O

Хьюстон	B-ORG
Рокетс	I-ORG
(	O
2007—н.в	O
.	O
)	O

перенаправление	O
Мерфи	B-PER
,	I-PER
Джейми	I-PER

'	O
''	O
Suzuki	B-ORG
''	O
'	O

Унтеррайхенбах	B-LOC
(	O
2	O
344	O
)	O

Брюс	B-PER
,	I-PER
Джек	I-PER

ПЕРЕНАПРАВЛЕНИЕ	O
ASP	B-ORG
(	I-ORG
группа	I-ORG
)	I-ORG

Берлингероде	B-LOC
(	O
1	O
273	O
)	O

Партия	B-ORG
вигов	I-ORG
(	I-ORG
США	I-ORG
)	I-ORG

Олимпийский	B-ORG
стадион	I-ORG
(	I-ORG
Турин	I-ORG
)	I-ORG

Лига	B-ORG
чемпионов	I-ORG
УЕФА	I-ORG
2012	I-ORG
/	I-ORG
2013	I-ORG

Он	O
был	O
любимым	O
гонщиком	O
Дэвида	B-PER
Бьюика	I-PER
.	O

'	O
''	O
Юго-Западный	B-LOC
фронт	I-LOC
''	O
'	O
.	O

Майкл	B-PER
Арден	I-PER
—	O
Весеннее	B-ORG
пробуждение	I-ORG

Выросле	O
в	O
и	O
,	O
штат	O
Мичиган	B-LOC
.	O

Нидербёза	B-LOC
(	O
143	O
)	O

В	O
Великобритании	B-LOC
основана	O
Большая	B-ORG
западная	I-ORG
железная	I-ORG
дорога	I-ORG
.	O

Джамме	B-PER
,	I-PER
Яйя	I-PER

Франсуа	B-PER
Перье	I-PER
—	O
''Джордж	O
''	O

Панин	B-PER
,	I-PER
Кристиан	I-PER
(	O
род	O
.	O

Тем	O
не	O
менее	O
эту	O
же	O
трактовку	O
принимает	O
О.	B-PER
Н.	I-PER
Трубачёв	I-PER
.	O

перенаправление	O
Хоккей	B-ORG
на	I-ORG
зимних	I-ORG
Олимпийских	I-ORG
играх	I-ORG
2010	I-ORG
(	I-ORG
мужчины	I-ORG
)	I-ORG

Карл	B-PER
IX	I-PER
,	O
ум	O
.	O

Максим	B-PER
Реалити	I-PER
—	O
вокалист	O
,	O
танцор	O
(	O
1990—настоящее	O
время	O
)	O

Положительно	O
о	O
профессиях	O
отозвались	O
и	O
в	O
журнале	O
Electronic	B-ORG
Gaming	I-ORG
Monthly	I-ORG
,	O
назвав	O
их	O
единственной	O
возможной	O
причиной	O
приобретения	O
пятой	O
части	O
.	O

Уравнение	B-ORG
Рариты	I-ORG
—	I-ORG
Швингера	I-ORG

Управляется	O
компанией	O
Государственные	B-ORG
железные	I-ORG
дороги	I-ORG
Таиланда	I-ORG
.	O

•	O
Парки	B-ORG
и	I-ORG
зоны	I-ORG
отдыха	I-ORG

Лахор	B-LOC
(	O
)	O
,	O
Пакистан	B-LOC

Королевский	B-ORG
технологический	I-ORG
институт	I-ORG

Даян	B-PER
,	I-PER
Аси	I-PER

Автограф	B-ORG
(	I-ORG
группа	I-ORG
)	I-ORG

Луис	B-PER
Тосар	I-PER
—	O
''Маламадре	O
''	O
,	O

'	O
''	O
Нидерланды	B-LOC
''	O
'	O

Остров	B-LOC
Мэн	I-LOC
''	O
(	O
189	O
)	O
''	O

Библейский	O
пояс	B-LOC
(	I-LOC
Нидерланды	I-LOC
)	I-LOC

Бобиц	B-LOC
(	O
2	O
477	O
)	O

**	O
Монреаль	B-ORG
(	I-ORG
генеральное	I-ORG
консульство	I-ORG
)	I-ORG

Сотрудникам	O
Sonic	B-ORG
Team	I-ORG
предоставили	O
полную	O
свободу	O
действий	O
.	O

Страна-рекордсмен	O
по	O
«звёздным»	O
ресторанам	O
—	O
Франция	B-LOC
(	O
620	O
ресторанов	O
)	O
.	O

перенаправление	O
Пеллетье	B-PER
,	I-PER
Мари-Эв	I-PER

Распространены	O
в	O
Северной	B-LOC
Америке	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Римская	B-LOC
империя	I-LOC
''	O
'	O
—	O

В	O
том	O
матче	O
он	O
отметился	O
голевой	O
передачей	O
на	O
Йосси	B-PER
Бенаюна	I-PER
,	O
команда	O
выиграла	O
3:1	O
.	O

Михаил	B-PER
(	I-PER
Дахулич	I-PER
)	I-PER

AC	B-ORG
/	I-ORG
DC	I-ORG
—	O
Thunderstruck	B-ORG

Международный	B-ORG
радиолюбительский	I-ORG
союз	I-ORG
(	I-ORG
IARU	I-ORG
)	I-ORG

По	O
регламенту	O
«Динамо-2»	B-ORG
не	O
может	O
повыситься	O
в	O
классе	O
.	O

Цуй	B-PER
Харк	I-PER
(	O
Гонконг	B-LOC
)	O

Мо	B-PER
Цзы	I-PER
墨子	I-PER
(	O
ок	O
.	O

Родился	O
в	O
Нижнем	B-LOC
Новгороде	I-LOC
.	O

'	O
''	O
КС-35719-5	O
''	O
'	O
на	O
базе	O
шасси	O
МАЗ	B-ORG
.	O

Водопад	B-LOC
Учан-Су	I-LOC
(	O
под	O
Ялтой	B-LOC
)	O
;	O

Волконская	B-PER
,	I-PER
Зинаида	I-PER
Александровна	I-PER

Ковыктинское	B-ORG
газовое	I-ORG
месторождение	I-ORG

Живёт	O
и	O
работает	O
в	O
основном	O
во	O
Франции	B-LOC
и	O
России	B-LOC
.	O

Впервые	O
был	O
введен	O
и	O
нашел	O
широкое	O
применение	O
в	O
Великобритании	B-LOC
,	O
точнее	O
,	O
в	O
Королевском	B-ORG
флоте	I-ORG
.	O

Наконец	O
,	O
после	O
месяца	O
пересчётов	O
и	O
судебных	O
процессов	O
,	O
Верховный	B-ORG
суд	I-ORG
США	I-ORG
постановил	O
пересчёты	O
прекратить	O
и	O
принять	O
последние	O
результаты	O
.	O

Сокол	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
,	I-ORG
Саратов	I-ORG
)	I-ORG

Харьковская	B-LOC
область	I-LOC
,	O
Украина	B-LOC
.	O

Съемки	O
фильма	O
проходили	O
в	O
Бруклине	B-LOC
.	O

Книга	O
включает	O
в	O
себя	O
восемь	O
частей	O
и	O
600	O
стихов	O
,	O
сопровождена	O
автокомментариями	O
Васубандху	B-PER
.	O

Партия	B-ORG
зелёных	I-ORG
Украины	I-ORG
—	O
4,00	O
%	O

Проживал	O
в	O
Кемерово	B-LOC
,	O
работал	O
мастером	O
стройуправления	O
«Кемеровоцентрстрой»	O
.	O

Удостоился	O
отрицательных	O
отзывов	O
М.	B-PER
Горького	I-PER
и	O
В.	B-PER
Ленина	I-PER
.	O

перенаправление	O
Нестлер	B-PER
,	I-PER
Габи	I-PER

—	O
«Валентин	O
и	O
Валентина»	O
(	O
М.	B-PER
Рощин	I-PER
)	O
,	O
реж	O
.	O

'	O
''	O
Уэльс	B-LOC
''	O
'	O
—	O

Живёт	O
и	O
работает	O
в	O
Киеве	B-LOC
.	O

Кроме	O
того	O
проходил	O
обучение	O
в	O
Лондонской	B-ORG
академии	I-ORG
музыкального	I-ORG
и	I-ORG
драматического	I-ORG
искусства	I-ORG
.	O

**	O
Лион	B-ORG
(	I-ORG
генеральное	I-ORG
консульство	I-ORG
)	I-ORG

Являются	O
прямыми	O
конкурентами	O
профессиональным	O
видеокартам	O
производства	O
фирмы	O
Matrox	B-ORG
.	O

Зураб	B-PER
Кипшидзе	I-PER
(	O
Грузия	B-LOC
)	O
,	O
актёр	O

Черновол	B-PER
,	I-PER
Татьяна	I-PER
Николаевна	I-PER

Производилась	O
компанией	O
Eastman	B-ORG
Kodak	I-ORG
.	O

===	O
Соединённые	B-LOC
Штаты	I-LOC
Америки	I-LOC
===	O

Обычно	O
считается	O
,	O
что	O
первым	O
слово	O
«гранж»	O
как	O
музыкальный	O
термин	O
употребил	O
Марк	B-PER
Арм	I-PER
(	O
Green	B-ORG
River	I-ORG
,	O
Mudhoney	B-ORG
)	O
.	O

Пауэлл	B-PER
,	I-PER
Эрик	I-PER
Уолтер	I-PER

Радиоастрономический	B-ORG
институт	I-ORG
Макса	I-ORG
Планка	I-ORG

'	O
''	O
Ducati	B-ORG
''	O
'	O

перенаправление	O
Маттеус	B-PER
,	I-PER
Лотар	I-PER

Сингапур	B-LOC
—	O
Азиатско-Тихоокеанский	B-LOC
регион	I-LOC
.	O

Расправам	O
подвергались	O
не	O
только	O
коммунисты	B-ORG
и	O
социалисты	B-ORG
,	O
но	O
и	O
подозреваемые	O
,	O
а	O
иногда	O
случайные	O
люди	O
.	O

Министерство	B-ORG
иностранных	I-ORG
дел	I-ORG
и	I-ORG
торговли	I-ORG
Австралии	I-ORG

2002	B-LOC
—	O
''не	O
прошла	O
квалификацию	O
''	O
.	O

В	O
её	O
составе	O
он	O
пробился	O
на	O
чемпионате	B-ORG
мира	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Ла	B-ORG
Фиорита	I-ORG
''	O
'	O

Тобин	B-LOC
,	I-LOC
Амон	I-LOC

Ине	B-PER
,	I-PER
Вильгельм	I-PER

Отыграв	O
в	O
команде	O
два	O
сезона	O
он	O
покинул	O
Рио-де-Жанейро	B-LOC
и	O
перешёл	O
в	O
Васко	B-ORG
да	I-ORG
Гама	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Канада	B-LOC
''	O
'	O

Республиканский	B-ORG
стадион	I-ORG
имени	I-ORG
Тофика	I-ORG
Бахрамова	I-ORG

Вышла	O
также	O
перепечатка	O
в	O
Риме	B-LOC
.	O

учился	O
в	O
Пекинском	B-ORG
университете	I-ORG
.	O

Кяри	B-PER
Памю	I-PER
Памю	I-PER

Он	O
встречается	O
также	O
в	O
Северном	B-LOC
море	I-LOC
,	O
а	O
также	O
изредка	O
в	O
Средиземном	B-LOC
море	I-LOC
.	O

**	O
Национальная	B-ORG
профессиональная	I-ORG
лига	I-ORG
Серия	I-ORG
Б	I-ORG
(	O
)	O

перенаправление	O
Ван	B-PER
Гал	I-PER
,	I-PER
Луи	I-PER

Марсиньи-су-Тиль	B-LOC
—	O
население	O
57	O
чел	O
.	O

Стюарт	B-PER
,	O
Кристен	O

Несколько	O
дней	O
спустя	O
началась	O
Ноябрьская	B-ORG
революция	I-ORG
.	O

Проводился	O
после	O
годичного	O
перерыва	O
,	O
связанного	O
с	O
гибелью	O
короля	B-PER
Александра	I-PER
I	I-PER
.	O

Первая	O
победа	O
пришла	O
5	O
дней	O
спустя	O
в	O
Лос-Анджелесе	B-LOC
—	O
3:2	O
.	O

перенаправление	O
Кортес	B-PER
,	I-PER
Раул	I-PER

Орден	B-ORG
Эстонского	I-ORG
Красного	I-ORG
Креста	I-ORG
(	O
)	O
;	O

Дерек	B-PER
Риггс	I-PER
—	O
иллюстрация	O

2013	B-LOC
—	O
5-е	O
место	O

Бимо	B-ORG
Филд	I-ORG
,	O
Торонто	B-LOC
,	O
Канада	B-LOC

Чарльз	B-PER
Монтгомери	I-PER
Бёрнс	I-PER

Третья	B-ORG
осада	I-ORG
Месолонгиона	I-ORG
)	O
.	O

Тейлор	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
,	I-LOC
Джорджия	I-LOC
)	I-LOC

Hilton	B-ORG
Worldwide	I-ORG
—	O
одна	O
из	O
лидирующих	O
компаний	O
в	O
отрасли	O
отелей	O
.	O

Ардатов	B-LOC
(	I-LOC
Нижегородская	I-LOC
область	I-LOC
)	I-LOC

Парламентские	B-ORG
выборы	I-ORG
в	I-ORG
Италии	I-ORG
(	I-ORG
1976	I-ORG
)	I-ORG

В	O
этом	O
фильме	O
рабочие	O
с	O
Украины	B-LOC
,	O
из	O
Индонезии	B-LOC
,	O
Нигерии	B-LOC
,	O
Пакистана	B-LOC
для	O
поддержания	O
полунищенского	O
существования	O
своих	O
семей	O
должны	O
идти	O
на	O
ежедневный	O
риск	O
.	O

Жальгирис	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

Габриэль	B-PER
Хайнце	I-PER
(	O
Heinze	O
)	O
(	O
род	O
.	O

Миссисипи	B-LOC
(	I-LOC
штат	I-LOC
)	O

'	O
''	O
Дерби	B-ORG
Каунти	O
''	O
'	O

==	O
Эстонская	B-ORG
Православная	I-ORG
Церковь	I-ORG
Московского	I-ORG
Патриархата	I-ORG
==	O

Джонсон	B-PER
,	I-PER
Эндрю	I-PER
(	I-PER
футболист	I-PER
)	I-PER

Ричард	B-PER
Корнуэльский	I-PER
,	O
1257—1272	O

Европа	B-LOC
,	O
Азия	B-LOC
,	O
Африка	B-LOC
.	O

Исаак	B-PER
I	I-PER
Комнин	I-PER

перенаправление	O
Лехтонен	B-PER
,	I-PER
Кюёсти	I-PER

Вице-президент	O
Международной	B-ORG
федерации	I-ORG
ассоциаций	I-ORG
кинопродюсеров	I-ORG
.	O

Народное	B-ORG
собрание	I-ORG
Республики	I-ORG
Дагестан	I-ORG

В	O
детстве	O
жил	O
в	O
центре	O
,	O
неподалёку	O
от	O
Дворцовой	B-ORG
площади	I-ORG
,	O
позже	O
жил	O
на	O
Васильевском	B-LOC
острове	I-LOC
недалеко	O
от	O
Смоленского	B-LOC
кладбища	I-LOC
.	O

The	B-ORG
Mob	I-ORG
Rules	I-ORG
(	I-ORG
концертное	I-ORG
исполнение	I-ORG
)	I-ORG
-	O
3:18	O

Экспедиция	O
продолжила	O
исследования	O
,	O
проведённые	O
в	O
рамках	O
операции	B-LOC
«Highjump»	I-LOC
.	O

Эренбург	B-PER
,	I-PER
Илья	I-PER
Григорьевич	I-PER

Евролига	B-ORG
2000	I-ORG
/	I-ORG
2001	I-ORG
;	O

Пакистанская	B-ORG
мусульманская	I-ORG
лига	I-ORG
(	I-ORG
Н	I-ORG
)	I-ORG

перенаправление	O
Ланнуа	B-PER
,	I-PER
Стефан	I-PER

перенаправление	O
Ёнасиро	B-PER
,	I-PER
Джордж	I-PER

Dom	B-ORG
&	I-ORG
Roland	I-ORG

Мелтон	B-PER
,	I-PER
Сид	I-PER

Находится	O
в	O
55	O
км	O
к	O
юго-западу	O
от	O
Белграда	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Нсофва	B-PER
,	I-PER
Часве	I-PER

О	O
Дексиппе	O
можно	O
судить	O
только	O
по	O
дошедшему	O
до	O
нас	O
комментарию	O
к	O
«Категориям»	O
Аристотеля	B-PER
.	O

Косецкий	B-LOC
,	I-LOC
Роман	I-LOC

В	O
течение	O
двух	O
лет	O
находился	O
в	O
командировке	O
в	O
Финляндии	B-LOC
на	O
строительстве	O
атомной	B-ORG
электростанции	I-ORG
«Ловииса»	I-ORG
.	O

Дания	B-LOC
—	O
68	O
км	O

Асбах	B-LOC
(	O
167	O
)	O

Японская	B-LOC
чёрная	I-LOC
кошачья	I-LOC
акула	I-LOC

перенаправление	O
Китайская	B-LOC
Народная	I-LOC
Республика	I-LOC

Чарльз	B-PER
Вильерс	I-PER
Стэнфорд	I-PER
—	O
«Савонарола»	O

Чемпионат	B-ORG
Германии	I-ORG
по	I-ORG
футболу	I-ORG
2008	O
/	O
2009	O

===	O
Положение	O
на	O
Балканах	B-LOC
===	O

'	O
''	O
Турция	B-LOC
''	O
'	O

Шуфутинский	B-PER
,	I-PER
Михаил	I-PER
Захарович	I-PER

Альбрук	B-LOC
(	O
7	O
461	O
)	O

Исламский	B-ORG
освободительный	I-ORG
фронт	I-ORG
моро	I-ORG

Кравченко	B-PER
,	I-PER
Алексей	I-PER
Ильич	I-PER

Норвегия	B-ORG
1:21.40,00	O
(	O
0+15	O
)	O

Мастерство	O
изготовления	O
цуб	O
в	O
Японии	B-LOC
было	O
передаваемым	O
по	O
наследству	O
ремеслом	O
.	O

В	O
середине	O
мультсериала	O
он	O
начал	O
встречаться	O
с	O
Эдной	B-PER
Крабаппл	I-PER
,	O
позже	O
они	O
обручились	O
.	O

перенаправление	O
Триттшу	B-PER
,	I-PER
Стив	I-PER

'	O
''	O
56	O
9	O
1	O
''	O
'	O
x-xx-xx	O
—	O
Магдалиновка	B-LOC

Невада	B-LOC
(	I-LOC
Гранада	I-LOC
)	I-LOC

Служил	O
в	O
Министерстве	B-ORG
финансов	I-ORG
.	O

В	O
состав	O
переиздания	O
вошёл	O
DVD	B-ORG
с	O
бонусным	O
материалом	O
.	O

'	O
''	O
Армения	B-LOC
—	O

Ашенхаузен	B-LOC
(	O
183	O
)	O

Также	O
,	O
с	O
останками	O
он	O
нашёл	O
фрагменты	O
костей	O
травяной	B-LOC
лягушки	I-LOC
.	O

Компания	B-ORG
Гудзонова	I-ORG
залива	I-ORG

Фиалова	B-PER
,	I-PER
Зузана	I-PER
(	O
род	O
.	O

В	O
промежутке	O
между	O
этими	O
играми	O
он	O
принял	O
участие	O
в	O
первом	B-ORG
чемпионате	I-ORG
мира	I-ORG
по	I-ORG
футболу	I-ORG
,	O
дойдя	O
с	O
командой	O
до	O
полуфинала	O
.	O

Организация	B-ORG
экономического	I-ORG
сотрудничества	I-ORG
и	I-ORG
развития	I-ORG

Был	O
членом	O
Союза	B-ORG
русского	I-ORG
народа	I-ORG
.	O

'	O
''	O
«Вечерний	O
альбом»	O
''	O
'	O
—	O
первый	O
сборник	O
стихов	O
Марины	B-PER
Цветаевой	I-PER
.	O

**	O
'	O
''	O
Дублин	B-LOC
''	O
'	O
—	O

Награды	O
чеканились	O
на	O
Санкт-Петербургском	B-ORG
монетном	I-ORG
дворе	I-ORG
.	O

Тирлахинг	B-LOC
(	O
1	O
027	O
)	O

Жан-Жак	B-PER
Руссо	I-PER
тоже	O
вспоминал	O
своё	O
огорчение	O
от	O
''l’esprit	O
de	O
l’escalier	O
''	O
.	O

Чемпионат	B-ORG
мира	I-ORG
по	I-ORG
фигурному	I-ORG
катанию	O
1986	O
;	O

Heckler	B-ORG
&	I-ORG
Koch	I-ORG

перенаправление	O
Косово	B-LOC
(	I-LOC
Шуменская	I-LOC
область	I-LOC
)	I-LOC

Богдановский	B-PER
,	I-PER
Фёдор	I-PER
Фёдорович	I-PER

перенаправление	O
Севастополь	B-ORG
(	I-ORG
стадион	I-ORG
)	I-ORG

Манджиа	B-PER
,	I-PER
Лэнс	I-PER

Национальная	B-ORG
библиотека	I-ORG
Франции	I-ORG
,	O
Gr	O
.	O

Туркестан	B-LOC
(	I-LOC
город	I-LOC
)	I-LOC

Олимпия	B-ORG
(	I-ORG
Асунсьон	I-ORG
)	I-ORG

Группа	B-ORG
советских	I-ORG
войск	I-ORG
в	I-ORG
Германии	I-ORG

Лопес	B-PER
Герреро	I-PER
,	I-PER
Антонио	I-PER
(	O
род	O
.	O

Бока	B-ORG
Хуниорс	I-ORG
–	O
Депортиво	B-ORG
Ла-Корунья	I-ORG

12.02.00.001	O
—	O
Малый	B-LOC
Узень	I-LOC

The	B-ORG
Dark	I-ORG
Side	I-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Moon	I-ORG
—	O
восьмой	O
альбом	O
группы	O
Pink	B-PER
Floyd	I-PER
.	O

Серро-Гордо	B-LOC
(	O
северо-запад	O
)	O

перенаправление	O
Бахья	B-PER
ибн	I-PER
Пакуда	I-PER

Ченнаи	B-LOC
,	O
Тамилнад	B-LOC
,	O
Индия	B-LOC
.	O

Тейлор	B-LOC
(	I-LOC
Западная	I-LOC
Виргиния	I-LOC
)	I-LOC
—	O
север	O

1989—1994	O
годы	O
—	O
учёба	O
в	O
НГТУ	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Черкасский	B-ORG
Днепр	I-ORG
''	O
'	O

Национальное	B-ORG
аэрокосмическое	I-ORG
агентство	I-ORG
Азербайджана	I-ORG
(	O
)	O

После	O
окончания	O
Московского	B-ORG
авиационного	I-ORG
института	I-ORG
в	O
1950—1962	O
гг	O
.	O

Харьковская	B-LOC
область	I-LOC
,	O
Украина	B-LOC
.	O

Зейн	B-PER
,	I-PER
Фрэнк	I-PER
(	O
род	O
.	O

Католический	B-ORG
собор	I-ORG
Сладчайшего	I-ORG
Имени	I-ORG
Марии	I-ORG

Чаньяраль	B-LOC
—	O
315	O
км	O

Похоронен	O
в	O
Саратове	B-LOC
на	O
.	O

Пакистанская	B-ORG
мусульманская	I-ORG
лига	I-ORG
(	I-ORG
К	I-ORG
)	I-ORG

Россия	B-LOC
+1:41.8	O
(	O
0+10	O
)	O

Остров	B-LOC
Рождества	I-LOC
,	O
Австралия	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Николлс	B-PER
,	I-PER
Пол	I-PER

Никополь	B-LOC
—	O
101,2	O
МГц	O

Алтоман	B-PER
(	O
ум	O
.	O

'	O
''	O
Васко	B-PER
да	I-PER
Гама	I-PER
''	O
'	O

default	O
Гран-при	B-ORG
Венгрии	I-ORG
1993	O
года	O

На	O
протяжении	O
многих	O
лет	O
(	O
1880—1899	O
и	O
1916—1927	O
)	O
работал	O
в	O
Императорской	B-ORG
публичной	I-ORG
библиотеке	I-ORG
,	O
прошёл	O
путь	O
от	O
помощника	O
библиотекаря	O
до	O
заведующего	O
философским	O
отделением	O
.	O

Ожегов	B-PER
,	I-PER
Сергей	I-PER
Иванович	I-PER

Национальный	B-ORG
совет	I-ORG
кинокритиков	I-ORG
США	I-ORG

Лодердейл	B-LOC
(	I-LOC
Алабама	I-LOC
)	I-LOC
—	O
северо-запад	O

Тчевче	B-LOC
—	O
д.	O
Тчев-Средний	O
,	O

Великое	B-LOC
княжество	I-LOC
Литовское	I-LOC

Американское	B-ORG
общество	I-ORG
против	I-ORG
вивисекции	I-ORG

перенаправление	O
Дустлик	B-ORG
(	I-ORG
станция	I-ORG
метро	I-ORG
)	I-ORG

Международный	B-ORG
день	I-ORG
борьбы	I-ORG
за	I-ORG
ликвидацию	I-ORG
нищеты	I-ORG

перенаправление	O
Осада	B-PER
Акры	I-PER
(	O
1189—1191	O
)	O

Коллонж-ле-Беви	B-LOC
—	O
население	O
85	O
чел	O
.	O

перенаправление	O
Дягилева	B-PER
,	I-PER
Янка	I-PER

Страница	O
на	O
портале	O
ГД	B-ORG
РФ	I-ORG

Юрий	B-PER
Владимирович	I-PER
Долгорукий	I-PER

по	O
проекту	O
архитектора	O
Антонио	B-PER
Ринальди	I-PER
.	O

перенаправление	O
Ха-Галиль	B-ORG
(	I-ORG
дивизия	I-ORG
)	I-ORG

===	O
Третий	B-ORG
северный	I-ORG
дивизион	I-ORG
===	O

Он	O
ушёл	O
воевать	O
в	O
Восточную	B-LOC
Англию	I-LOC
.	O

Подчинён	O
административному	B-LOC
округу	I-LOC
Швабия	B-LOC
.	O

**	O
Африка	B-LOC
—	O
3	O
500	O

Баден	B-LOC
(	I-LOC
Нижняя	I-LOC
Австрия	I-LOC
)	I-LOC

Институт	B-ORG
физики	I-ORG
высоких	I-ORG
энергий	I-ORG

Накамура	B-PER
,	I-PER
Кэнго	I-PER

перенаправление	O
Уэйлс	B-PER
,	I-PER
Джимми	I-PER

'	O
''	O
Брисбен	B-ORG
Роар	I-ORG
''	O
'	O

Ли	B-PER
Су	I-PER
Ман	I-PER

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Грузия	B-LOC
''	O
'	O
—	O

Липоводолинский	B-LOC
район	I-LOC
,	O
Сумская	B-LOC
область	I-LOC
,	O
Украина	B-LOC
.	O

Люттов-Фаллун	B-LOC
(	O
800	O
)	O

В	O
качестве	O
примера	O
такой	O
технологии	O
можно	O
привести	O
SecurID	B-ORG
.	O

перенаправление	O
Райан	B-PER
,	I-PER
Корнелиус	I-PER

перенаправление	O
Ярослав	B-LOC
(	I-LOC
город	I-LOC
)	I-LOC

Вскоре	O
после	O
этого	O
на	O
YouTube	B-ORG
появляется	O
ремикс	O
его	O
выступления	O
,	O
что	O
ставит	O
его	O
киношную-рэп-карьеру	O
под	O
вопрос	O
.	O

Поступил	O
в	O
школу	O
,	O
затем	O
продолжил	O
обучение	O
во	O
Владивостоке	B-LOC
.	O

Народная	B-ORG
партия	I-ORG
—	I-ORG
Движение	I-ORG
за	I-ORG
демократическую	I-ORG
Словакию	I-ORG

Виктор	B-PER
Смольский	I-PER
—	O
гитары	O

Network	B-ORG
Ten	I-ORG
,	O
1992–1997	O

Международная	B-ORG
организация	I-ORG
по	I-ORG
миграции	I-ORG
сообщило	I-ORG
,	O
что	O
«не	O
знает	O
причины	O
аварии»	O
.	O

Нельсон	B-LOC
(	I-LOC
Виргиния	I-LOC
)	I-LOC
—	O
север	O

Убийства	B-PER
на	I-PER
озере	I-PER
Бодом	I-PER

All	B-ORG
I	I-ORG
Want	I-ORG
for	I-ORG
Christmas	I-ORG
Is	I-ORG
You	I-ORG

Элизабет	B-PER
Ней	I-PER
,	O
скульпторша	O
.	O

Харди	B-PER
,	I-PER
Джеймс	I-PER
Кейр	I-PER

К	O
критике	O
также	O
присоединился	O
и	O
сайт	O
IGN	B-ORG
,	O
охарактеризовав	O
аналоговое	O
управление	O
как	O
неудобное	O
и	O
лишнее	O
.	O

Девятьяров	B-PER
,	I-PER
Михаил	I-PER
Талгатович	I-PER

Игорь	B-PER
Дмитриев	I-PER
—	O
''пассажир	O
на	O
пароходе	O
''	O

Голливудская	B-ORG
«Аллея	I-ORG
славы»	I-ORG

Донгузашвили	B-PER
,	I-PER
Теа	I-PER
Гайозовна	I-PER

Профиль	O
на	O
официальном	O
сайте	O
Эвертона	B-ORG

Посмертно	O
был	O
объявлен	O
предателем	O
и	O
вычеркнут	O
из	O
списков	O
Коммунистической	B-ORG
партии	I-ORG
Китая	I-ORG
.	O

Скорость	O
цели	O
соответствует	O
M	B-ORG
=	I-ORG
6	I-ORG
.	O

Прони	B-PER
,	I-PER
Гаспар	I-PER
де	I-PER

'	O
''	O
Ducati	B-ORG
''	O
'	O

Сандийские	B-ORG
национальные	I-ORG
лаборатории	I-ORG

7	B-ORG
июня	I-ORG
—	O
.	O

'	O
''	O
1-0	O
''	O
'	O
Силькеборг	B-ORG
—	O
ФК	B-ORG
Копенгаген	I-ORG

Команда	O
выступает	O
в	O
украинской	B-ORG
баскетбольной	I-ORG
суперлиге	I-ORG
.	O

перенаправление	O
Салливан	B-PER
,	I-PER
Луис	I-PER
Генри	I-PER

Кейси	B-PER
,	I-PER
Конор	I-PER
(	O
род	O
.	O

Мариинск	B-LOC
~	O
279	O
/	O
454	O
км	O
.	O

Крол	B-PER
,	I-PER
Руд	I-PER

'	O
''	O
Женская	B-ORG
сборная	I-ORG
Чехии	I-ORG
по	I-ORG
баскетболу	I-ORG
''	O
'	O

2013	B-LOC
—	O
7-е	O
место	O

Штаб-квартира	O
—	O
в	O
Баку	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Фальветти	B-PER
,	I-PER
Микеланджело	I-PER

Музыкальное	O
сопровождение	O
играет	O
Баварский	B-ORG
государственный	I-ORG
оркестр	I-ORG
.	O

Индонезия	B-LOC
(	O
Ява	B-LOC
,	O
Бали	B-LOC
)	O
.	O

Эрроуз	B-ORG
(	I-ORG
команда	I-ORG
Формулы-1	I-ORG
)	I-ORG

Позже	O
выступал	O
в	O
Берне	B-LOC
,	O
Дрездене	B-LOC
,	O
Лейпциге	B-LOC
,	O
Берлине	B-LOC
.	O

Ученик	O
Бхактиведанты	B-PER
Свами	I-PER
Прабхупады	I-PER
.	O

'	O
''	O
Мумбаи	B-LOC
''	O
'	O

Канада	B-LOC
(	O
неофициально	O
)	O

перенаправление	O
Слово	B-ORG
жизни	I-ORG
(	I-ORG
объединение	I-ORG
церквей	I-ORG
)	I-ORG

Агасси	B-PER
,	I-PER
Джозеф	I-PER

перенаправление	O
Международный	B-LOC
футбольный	I-LOC
кубок	I-LOC
1985	I-LOC

перенаправление	O
Партизанский	B-LOC
район	I-LOC
(	I-LOC
Приморский	I-LOC
край	I-LOC
)	I-LOC

**	O
Алжир	B-LOC
(	O
посольство	O
)	O

«	O
''	O
Тихуана	B-LOC
''	O
'»	O

—	O
Статья	O
в	O
газете	O
Московский	B-ORG
комсомолец	I-ORG
,	O
2014-08-17	O

Встречаются	O
в	O
Азии	B-LOC
и	O
Африке	B-LOC
.	O

Сын	O
знаменитого	O
живописца	O
Франсиско	B-PER
Рибальта	I-PER
.	O

Василенко	B-PER
,	I-PER
Олег	I-PER
Петрович	I-PER

Перельман	B-PER
,	I-PER
Григорий	I-PER
Яковлевич	I-PER

перенаправление	O
Мендес	B-PER
,	I-PER
Эдисон	I-PER

«Roygbiv»	O
—	O
название	O
трека	O
группы	O
Boards	B-ORG
of	I-ORG
Canada	I-ORG
c	O
альбома	O
Music	B-ORG
Has	I-ORG
the	I-ORG
Right	I-ORG
to	I-ORG
Children	I-ORG
.	O

перенаправление	O
Русская	B-ORG
Духовная	I-ORG
Миссия	I-ORG
в	I-ORG
Иерусалиме	I-ORG

Кундера	B-PER
,	I-PER
Милан	I-PER

Лусака	B-ORG
(	I-ORG
Посольство	I-ORG
)	I-ORG

Земля]]	O
Мекленбург	B-LOC
—	I-LOC
Передняя	I-LOC
Померания	I-LOC
,	O
Германия	B-LOC

Пентала	B-PER
Харикришна	I-PER
(	O
,	O
2698	O
)	O

Ванесса	B-PER
Паради	I-PER
,	O
актриса	O
и	O
певица	O
(	O
)	O

Atlastrade.nakarte.ru	O
—	O
интерактивная	O
карта	O
предприятий	O
торговли	O
и	O
сферы	O
услуг	O
Москвы	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Суиндон	B-LOC
Таун	I-LOC
''	O
'	O
''	O
(	O
аренда	O
)	O
''	O

Окончил	O
Российскую	B-ORG
экономическую	I-ORG
академию	I-ORG
им.	I-ORG
Г.	I-ORG
.	O

В	O
турнире	O
приняли	O
участие	O
12	O
клубов	O
из	O
Беларуси	B-LOC
.	O

Европейская	B-LOC
классификация	I-LOC
легковых	I-LOC
автомобилей	I-LOC

Мель	B-LOC
—	O
6	O
288	O

**	O
Бостон	B-ORG
(	I-ORG
генеральное	I-ORG
консульство	I-ORG
)	I-ORG

Спортивный	O
директор	O
БК	B-ORG
``	I-ORG
Цмоки-Минск	I-ORG
''	I-ORG
.	O

Брюссель	B-LOC
(	O
посольство	O
)	O

'	O
''	O
Таллин	B-LOC
''	O
'	O

Вторая	B-ORG
лига	I-ORG
Украины	I-ORG
2013	I-ORG
/	I-ORG
14	I-ORG

'	O
''	O
Вест	B-ORG
Бромвич	I-ORG
Альбион	I-ORG
''	O
'	O

Обучение	O
и	O
переучивание	O
экипажей	O
обеспечивала	O
Школа	B-ORG
Высшей	I-ORG
летной	I-ORG
подготовки	I-ORG
.	O

===	O
Сезон	B-ORG
2012	I-ORG
/	I-ORG
2013	I-ORG
===	O

2015	B-LOC
—	O
1	O
/	O
4	O
финала	O

'	O
''	O
Сиэтл	B-ORG
Суперсоникс	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Форфар	B-ORG
Атлетик	I-ORG
''	O
'	O

Также	O
клуб	O
возвращается	O
в	O
Лигу	B-ORG
чемпионов	I-ORG
УЕФА	I-ORG
,	O
в	O
которой	O
начнёт	O
играть	O
сразу	O
на	O
групповом	O
этапе	O
.	O

'	O
''	O
Вологда	B-LOC
''	O
'	O
—	O
106,5	O

Список	B-ORG
троянских	I-ORG
астероидов	I-ORG
(	I-ORG
«греки»	O
)	O

перенаправление	O
Институт	B-ORG
исламского	I-ORG
искусства	I-ORG
имени	I-ORG
Л.	I-ORG
А.	I-ORG
Майера	O

перенаправление	O
Список	B-ORG
микропроцессоров	I-ORG
Pentium	I-ORG
Dual-Core	I-ORG
и	I-ORG
последующих	I-ORG

НХЛ	B-ORG
в	I-ORG
сезоне	I-ORG
1936	I-ORG
/	I-ORG
1937	I-ORG

Королевский	B-ORG
ВМФ	I-ORG
Великобритании	I-ORG
(	O
)	O
является	O
вторым	O
в	O
мире	O
по	O
тоннажу	O
с	O
91	O
действующим	O
кораблём	O
.	O

Похоронен	O
в	O
Ньюпорте	B-LOC
,	O
в	O
окрестностях	O
которого	O
он	O
родился	O
.	O

Колорадо	B-LOC
(	I-LOC
река	I-LOC
,	I-LOC
Техас	I-LOC
)	I-LOC

перенаправление	O
Oracle	B-ORG
E-Business	I-ORG
Suite	I-ORG

перенаправление	O
Heavy	B-ORG
Metal	I-ORG
(	I-ORG
журнал	I-ORG
)	I-ORG

36	O
—	O
Владимирская	B-LOC
область	I-LOC
(	O
№	O
4	O
)	O

Франкендорф	B-LOC
(	I-LOC
Тюрингия	I-LOC
)	I-LOC

Эльменхорст	B-LOC
(	O
4242	O
)	O

**	O
Le	B-ORG
Noise	I-ORG
''	O
—	O
Нил	B-PER
Янг	I-PER

Бердымухамедов	B-PER
,	I-PER
Гурбангулы	I-PER
Мяликгулыевич	I-PER

Отличился	O
во	O
время	O
форсирования	O
Днестра	B-LOC
.	O

Сайт	O
IGN	B-ORG
оценил	O
эпизод	O
в	O
8,4	O
балла	O
.	O

Штаб-квартира	O
—	O
в	O
Москве	B-LOC
.	O

Чемпионат	B-ORG
мира	I-ORG
по	I-ORG
ралли	I-ORG
2011	O

default	O
Гран-при	B-ORG
Франции	I-ORG
1991	O
года	O

Жизнь	B-ORG
на	I-ORG
Марсе	I-ORG
(	O
5	O
эпизодов	O
,	O
2008—2009	O
)	O

перенаправление	O
Кеннеди	B-PER
,	I-PER
Алан	I-PER

Андорра	B-ORG
за	I-ORG
изменения	I-ORG
(	O
''Andorra	O
pel	O
Canvi	O
''	O
)	O

Гуаякиль	B-LOC
(	I-LOC
залив	I-LOC
)	I-LOC

Огарков	B-PER
,	I-PER
Николай	I-PER
Васильевич	I-PER

Дюпарк	B-PER
,	I-PER
Тереза	I-PER

Закончил	O
Амхерстский	B-ORG
колледж	I-ORG
и	I-ORG
Школу	I-ORG
им	I-ORG
.	O

Алимбеков	B-PER
,	I-PER
Мусабек	I-PER
Тургынбекович	I-PER
(	O
род	O
.	O

Лаубах	B-LOC
(	O
9966	O
)	O

Московский	B-ORG
государственный	I-ORG
горный	I-ORG
университет	I-ORG

Стриженова	B-PER
,	I-PER
Екатерина	I-PER
Владимировна	I-PER

36-я	B-ORG
гренадерская	I-ORG
дивизия	I-ORG
СС	I-ORG
«Дирлевангер»	I-ORG

перенаправление	O
Гарсия-Видагани	B-PER
,	I-PER
Беатрис	I-PER

Культура	B-ORG
боевых	I-ORG
топоров	I-ORG

Эвребё	B-PER
,	I-PER
Том	I-PER
Хеннинг	I-PER

Сиддхартханагар	B-LOC
(	I-LOC
Непал	I-LOC
)	I-LOC

Национальное	B-ORG
движение	I-ORG
за	I-ORG
стабильность	I-ORG
и	I-ORG
подъём	O

По	O
окончании	O
средней	O
школы	O
поступил	O
в	O
Алтайский	B-ORG
политехнический	I-ORG
институт	I-ORG
.	O

Джефферсон	B-PER
—	I-PER
на	I-PER
севере	I-PER

Доплер	B-PER
,	I-PER
Кристиан	I-PER

Депутат	O
Верховного	B-ORG
Совета	I-ORG
СССР	I-ORG
5	O
,	O
6	O
созывов	O
.	O

Конвенция	B-ORG
о	I-ORG
правах	I-ORG
ребёнка	I-ORG

В	O
семействе	O
описано	O
свыше	O
2200	O
видов	O
,	O
из	O
которых	O
330	O
видов	O
можно	O
встретить	O
в	O
Европе	B-LOC
.	O

Партия	B-ORG
регионов	I-ORG
,	O
№	O
079	O

Джон	B-PER
Траволта	I-PER
—	O
''в	O
роли	O
самого	O
себя	O
,	O
исполняющего	O
роль	O
Голдмембера	O
''	O

'	O
''	O
Линкольн	B-LOC
Сити	O
''	O
'	O

Даллас	B-ORG
Маверикс	I-ORG
(	O
1999—	O
)	O

'	O
''	O
Атлетико	B-ORG
Хуниор	I-ORG
''	O
'	O

Мост	B-ORG
через	I-ORG
реку	I-ORG
Крка	I-ORG

Оценку	O
в	O
7	O
баллов	O
дал	O
рецензент	O
из	O
сайта	O
GameSpot	B-ORG
.	O

2003—2004	O
Международный	B-ORG
институт	I-ORG
управленческого	I-ORG
развития	I-ORG
(	O
«менеджмент»	O
)	O

Сыграв	O
лишь	O
в	O
семи	O
поединках	O
,	O
лучший	O
бомбардир	O
в	O
истории	O
Лиды	B-ORG
решил	O
окончательно	O
закончить	O
карьеру	O
.	O

перенаправление	O
Карликовый	B-LOC
лемур	I-LOC
Кокерела	I-LOC

Винсон	B-PER
,	I-PER
Фредерик	I-PER
Мур	I-PER

Также	O
для	O
исследования	O
прочности	O
тяговой	O
плиты	O
проведены	O
испытания	O
на	O
атолле	B-LOC
Эниветок	I-LOC
.	O

на	O
юго-западе	O
—	O
с	O
Киришским	B-LOC
муниципальным	I-LOC
районом	I-LOC
;	O

Национальная	B-ORG
библиотека	I-ORG
Франции	I-ORG
,	O
Suppl	O
.	O

Восточная	B-LOC
Бенгалия	I-LOC
и	I-LOC
Ассам	I-LOC

(	O
Дворец	B-ORG
съездов	I-ORG
)	O
.	O

Родился	O
и	O
вырос	O
в	O
Запорожье	B-LOC
.	O

Гершкович	B-PER
,	I-PER
Филипп	I-PER
Моисеевич	I-PER

1526—1564	O
Фердинанд	B-PER
I	I-PER
(	O
Западная	B-LOC
Венгрия	I-LOC
)	O

|	O
Лондон	B-LOC
(	I-LOC
Великобритания	B-LOC
)	O

Майнц	B-LOC
(	O
)	O
,	O
Германия	B-LOC

Республика	B-LOC
Карелия	I-LOC
,	O
г	O
.	O

Кожикина	B-PER
,	I-PER
Алиса	I-PER
Алексеевна	I-PER

Жил	O
в	O
Германии	B-LOC
,	O
Швейцарии	B-LOC
,	O
Италии	B-LOC
.	O

Подобные	O
работы	O
ведутся	O
и	O
в	O
России	B-LOC
,	O
но	O
целенаправленной	O
программы	O
исследований	O
не	O
существует	O
.	O

border	O
''	O
Южная	B-LOC
Дакота	I-LOC
''	O
'	O

===	O
Сын	O
Кристины	B-PER
Шведской	I-PER
===	O

'	O
''	O
Кубок	B-ORG
Египта	I-ORG
''	O
'	O

Сент-Джонс	B-LOC
(	I-LOC
река	I-LOC
)	I-LOC

Хобек	B-LOC
(	O
493	O
)	O

**	O
Тулон	B-ORG
—	O
Нант	B-ORG
—	O
5:2	O

Ермин	B-PER
(	I-PER
апостол	I-PER
от	I-PER
70	I-PER
)	I-PER

Член	O
Швейцарской	B-ORG
народной	I-ORG
партии	I-ORG
,	O
её	O
председатель	O
в	O
1984—1988	O
годах	O
.	O

перенаправление	O
Хираки	B-PER
,	I-PER
Рюдзо	I-PER

Ротума	B-ORG
(	I-ORG
народ	I-ORG
)	I-ORG

Братск	B-LOC
—	O
102,9	O
МГц	O

'	O
''	O
Фиорентина	B-LOC
''	O
'	O

Президент	O
лейбла	O
Columbia	B-ORG
Records	I-ORG
в	O
1967—1973	O
годах	O
и	O
основатель	O
Arista	B-ORG
Records	I-ORG
.	O

1989	B-LOC
-	O
''не	O
участвовала	O
''	O

Техасский	B-ORG
университет	I-ORG
A	I-ORG
&	I-ORG
M	I-ORG

Международный	B-ORG
союз	I-ORG
Европейских	I-ORG
партий	I-ORG
зелёных	I-ORG

перенаправление	O
Альфа	B-ORG
(	I-ORG
спецподразделение	I-ORG
)	I-ORG

Райхельсхайм	B-LOC
(	O
8753	O
)	O

Но	O
это	O
соглашение	O
не	O
вступило	O
в	O
силу	O
,	O
поскольку	O
оно	O
не	O
было	O
ратифицировано	O
парламентом	B-ORG
в	O
Париже	B-LOC
.	O

Роберт	B-ORG
Ф.	I-ORG
Кеннеди	I-ORG
Мемориэл	I-ORG
Стэдиум	I-ORG

Деревня	O
расположена	O
к	O
западу	O
от	O
Домачево	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Бока	B-ORG
Хуниорс	I-ORG
''	O
'	O

Рыбалко	B-PER
,	I-PER
Павел	I-PER
Семёнович	I-PER

Гильом	B-PER
Гарсия	I-PER
де	I-PER
Фезансак	I-PER

'	O
''	O
Нидерланды	B-LOC
''	O
'	O

Как	B-ORG
я	I-ORG
встретил	I-ORG
вашу	I-ORG
маму	I-ORG

Бакро	B-PER
,	I-PER
Этьен	I-PER
(	O
,	O
2705	O
)	O

Ждановка	B-LOC
(	I-LOC
река	I-LOC
)	I-LOC

Шанан	B-PER
,	I-PER
Шакиб	I-PER

'	O
''	O
Конфолан	B-LOC
''	O
'	O

перенаправление	O
Андорра	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
,	I-ORG
Теруэль	I-ORG
)	I-ORG

Действие	O
происходит	O
в	O
Западном	B-LOC
Берлине	I-LOC
под	O
сенью	O
Берлинской	B-ORG
стены	I-ORG
.	O

До	O
пенсии	O
работал	O
учителем	O
в	O
Новосибирске	B-LOC
.	O

Украина	B-LOC
+30.7	O
(	O
2	O
)	O

Главные	O
представители	O
—	O
Ахим	B-PER
фон	I-PER
Арним	I-PER
и	O
его	O
зять	O
Клеменс	B-PER
Брентано	I-PER
.	O

Ханука	B-LOC
,	I-LOC
Асаф	I-LOC

Воронов	B-PER
,	I-PER
Геннадий	I-PER
Иванович	I-PER

Бассейн	B-LOC
(	I-LOC
Мьянма	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Аббасидский	B-LOC
халифат	I-LOC
''	O
'	O
—	O

Комуникасьонес	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

***	O
'	O
''	O
Кастилия	B-ORG
и	I-ORG
Бургос	I-ORG
''	O
'	O
—	O

В	O
пищеварительной	B-ORG
системе	I-ORG
принято	O
выделять	O
три	O
отдела	O
—	O
передний	O
,	O
средний	O
и	O
задний	O
.	O

потенциал	O
,	O
а	O
также	O
высокий	O
уровень	O
материально-технической	O
и	O
учебно-методической	O
базы	O
,	O
Кабинет	B-LOC
министров	I-LOC
Украины	I-LOC

**	O
''Лучшая	O
актриса	O
''	O
—	O
Джули	B-PER
Уолтерс	I-PER

Уфа	B-LOC
(	I-LOC
Караидель	I-LOC
)	I-LOC

на	O
востоке	O
—	O
с	O
Лужским	B-LOC
муниципальным	I-LOC
районом	I-LOC
;	O

Вскоре	O
его	O
имя	O
стало	O
известно	O
всему	O
Северо-Западному	B-LOC
фронту	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Эдмонтон	B-ORG
Ойлерз	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Больше	O
всего	O
фильмов	O
в	O
регионе	O
производится	O
в	O
Таиланде	B-LOC
,	O
Вьетнаме	B-LOC
,	O
Сингапуре	B-LOC
и	O
Мьянме	B-LOC
.	O

23-я	B-ORG
пехотная	I-ORG
дивизия	I-ORG
(	I-ORG
США	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
62	O
4	O
3	O
''	O
'	O
x-xx-xx	O
—	O
Великая	B-LOC
Новоселка	I-LOC

Храм	B-ORG
Воскресения	I-ORG
Христова	I-ORG
в	I-ORG
Кадашах	O

Сейчас	O
в	O
мире	O
осталось	O
примерно	O
270	O
особей	O
,	O
100	O
из	O
которых	O
было	O
выпущено	O
на	O
волю	O
в	O
Северной	B-LOC
Каролине	I-LOC
.	O

Первый	B-ORG
Никейский	I-ORG
собор	I-ORG

Лувуа	B-PER
,	I-PER
Франсуа-Мишель	I-PER
маркиз	I-PER
де	I-PER

Непроходимый	B-ORG
лес	I-ORG
Бвинди	I-ORG

'	O
''	O
Лонгфорд	B-LOC
Таун	O
''	O
'	O

Вид	O
широко	O
распространён	O
в	O
Австралии	B-LOC
,	O
небольшие	O
популяции	O
есть	O
и	O
в	O
Новой	B-LOC
Зеландии	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Греция	B-LOC
''	O
'	O

Закариадзе	B-PER
,	I-PER
Серго	I-PER
Александрович	I-PER

Ахерн	B-PER
,	I-PER
Патрик	I-PER
Бартоломью	I-PER

20px]]	O
'	O
''	O
Мадагаскар	B-LOC
''	O
'	O

Копьё	B-ORG
(	I-ORG
подразделение	I-ORG
)	I-ORG

Мария	B-PER
Антония	I-PER
Испанская	I-PER

Впоследствии	O
команда	O
картины	O
позаимствовала	O
многие	O
идеи	O
из	O
проектов	O
Mars	B-ORG
Direct	I-ORG
и	O
Марс-2020	B-ORG
.	O

Дортмунд	B-LOC
(	O
Германия	B-LOC
)	O
.	O

Бейкер	B-PER
,	I-PER
Кенни	I-PER
(	O
род	O
.	O

Член	O
Зала	B-ORG
славы	I-ORG
английского	I-ORG
футбола	I-ORG
.	O

Хоккей	B-ORG
на	I-ORG
траве	I-ORG
на	I-ORG
Играх	I-ORG
Содружества	I-ORG
2010	I-ORG
(	I-ORG
мужчины	I-ORG
)	I-ORG

Национальный	B-ORG
олимпийский	I-ORG
комитет	I-ORG
Украины	I-ORG
—	O
президент	O
Сергей	B-PER
Бубка	I-PER
;	O

'	O
''	O
Ducati	B-ORG
''	O
'	O

Позже	O
выступал	O
за	O
команды	O
Нью-Йорк	B-ORG
Никс	I-ORG
,	O
Торонто	B-ORG
Рэпторс	I-ORG
,	O
Сакраменто	B-ORG
Кингз	I-ORG
,	O
Орландо	B-ORG
Мэджик	I-ORG
,	O
Даллас	B-ORG
Маверикс	I-ORG
и	O
Лос-Анджелес	B-ORG
Клипперс	I-ORG
.	O

Голландская	B-ORG
Ост-Индская	I-ORG
компания	I-ORG

Рысаков	B-PER
,	I-PER
Николай	I-PER
Иванович	I-PER

Робинсон	B-PER
,	O
Джо	O

'	O
''	O
Польша	B-LOC
''	O
'	O
-	O

Сандрин	B-PER
Байи	I-PER
31.37,79	O
(	O
1	O
)	O

Профиль	O
на	O
официальном	O
сайте	O
Енисея	B-ORG

===	O
Американская	B-ORG
футбольная	I-ORG
конференция	I-ORG
===	O

|	O
Боруссия	B-ORG
(	I-ORG
Дортмунд	I-ORG
)	I-ORG

Старый	B-LOC
Оскол	I-LOC
—	O
73,88	O
и	O
план	O
87,7	O

Check	B-ORG
on	I-ORG
It	I-ORG

Жумабаев	B-PER
,	I-PER
Магжан	I-PER

Делавэр	B-LOC
(	O
север	O
)	O

default	O
Гран-при	B-ORG
Монако	I-ORG
1971	I-ORG
года	O

Социалистическая	B-ORG
партия	I-ORG
(	I-ORG
Фландрия	I-ORG
)	I-ORG

Иогансон	B-PER
,	I-PER
Христиан	I-PER
Петрович	I-PER

Больше	O
всего	O
побед	O
-	O
McLaren	B-ORG
-	O
6	O
побед	O

Монастырь	B-ORG
Цицернаванк	I-ORG
,	O
Кашатагский	B-LOC
район	I-LOC

Впервые	O
в	O
истории	O
турнир	O
приняла	O
Португалия	B-LOC
.	O

Гриб	B-PER
,	I-PER
Мечислав	I-PER
Иванович	I-PER

С	O
основания	O
филиала	O
,	O
при	O
активном	O
содействии	O
промышленных	O
предприятий	O
и	O
администрации	O
Калужской	B-LOC
области	I-LOC
,	O
шло	O
интенсивное	O
формирование	O
его	O
учебно-материальной	O
базы	O
.	O

'	O
''	O
Гоу	B-ORG
Эхед	I-ORG
Иглс	I-ORG
''	O
'	O

Рапира	B-LOC
(	O
ЗРК	O
)	O

'	O
''	O
Ямайка	B-LOC
''	O
'	O

Римская	B-LOC
империя	I-LOC
,	O
Византийская	B-LOC
империя	I-LOC

Nurarihyon	B-ORG
no	I-ORG
Mago	I-ORG

Коминформ	B-ORG
(	O
1947—1956	O
)	O

'	O
''	O
СКА	B-ORG
(	I-ORG
Минск	I-ORG
)	I-ORG
''	O
'	O

Халед	B-PER
Хадж	I-PER
Ибрагим	I-PER
(	O
род	O
.	O

Бабич	B-PER
,	I-PER
Шайхзада	I-PER
Мухаметзакирович	I-PER

==	O
Алтайский	B-LOC
район	I-LOC
(	I-LOC
Хакасия	I-LOC
)	I-LOC
==	O

Трансамерика	B-ORG
(	I-ORG
здание	I-ORG
)	I-ORG

Ротор	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

Останутся	O
также	O
стены	O
Тихоокеанского	B-ORG
государственного	I-ORG
университета	I-ORG
в	O
Хабаровске	B-LOC
(	O
перекрытия	O
к	O
этому	O
времени	O
уже	O
рухнут	O
)	O
.	O

Именно	O
здесь	O
провёл	O
последние	O
годы	O
жизни	O
и	O
умер	O
писатель	O
Глеб	B-PER
Успенский	I-PER
.	O

Британская	B-ORG
национальная	I-ORG
лига	I-ORG
(	O
1996—2005	O
)	O

Семевский	B-PER
,	I-PER
Михаил	I-PER
Иванович	I-PER

Гран-при	B-ORG
Бельгии	I-ORG
1990	I-ORG
года	O

Олимпийский	B-ORG
комитет	I-ORG
Египта	I-ORG

Горчакова	B-PER
,	I-PER
Галина	I-PER
Владимировна	I-PER

Ершов	B-PER
,	I-PER
Юрий	I-PER
Леонидович	I-PER
(	O
род	O
.	O

Бенчич	B-PER
,	I-PER
Любо	I-PER

В	O
последующие	O
несколько	O
лет	O
посещал	O
лекции	O
в	O
университетах	O
таких	O
городов	O
,	O
как	O
Вена	B-LOC
,	O
Париж	B-LOC
и	O
Эдинбург	B-LOC
.	O

Валерий	B-PER
Шанталосов	I-PER
—	O
Локомотив	B-ORG
НН	I-ORG
,	O
Балтика	B-ORG
,	O
Торпедо	B-ORG
—	O
1992—2000	O

|	O
align=	O
''	O
left	O
''	O
|	O
Колорадо	B-ORG
Эвеланш	I-ORG

Кулеша	B-PER
,	I-PER
Артём	I-PER
Павлович	I-PER

Культура	B-ORG
верхнего	I-ORG
слоя	I-ORG
Сяцзядянь	I-ORG

перенаправление	O
Билал	B-PER
(	I-PER
певец	I-PER
)	I-PER

Выборы	B-ORG
во	I-ORG
Всероссийское	I-ORG
учредительное	I-ORG
собрание	I-ORG

**	O
В	O
Москве	B-LOC
подписано	O
между	O
СССР	B-LOC
и	O
Германией	B-LOC
.	O

Тедеев	B-PER
,	I-PER
Эльбрус	I-PER
Сосланович	I-PER

Браун	B-PER
,	I-PER
Кёртис	I-PER
Ли	I-PER

Крымская	B-ORG
астрофизическая	I-ORG
обсерватория	I-ORG

Российский	B-ORG
императорский	I-ORG
флот	I-ORG

В	O
возрасте	O
двух	O
лет	O
девочка	O
переехала	O
с	O
семьей	O
в	O
Неаполь	B-LOC
.	O

Когда	O
мне	O
было	O
семь	O
лет	O
,	O
я	O
купил	O
She	B-ORG
Loves	I-ORG
You“	I-ORG
.	O

Проживает	O
в	O
Мадриде	B-LOC
,	O
женат	O
,	O
отец	O
двоих	O
сыновей	O
.	O

Цветы	B-ORG
(	I-ORG
группа	I-ORG
)	I-ORG

**	O
Узбекистан	B-LOC
и	O
Коста-Рика	B-LOC
установили	O
дипломатичные	O
отношения	O
.	O

Киев	B-LOC
,	O
1960.-	O
вып.10	O
,	O
-С.65-69	O
.	O

В	O
1990—1995	O
годах	O
работал	O
в	O
Аргентине	B-LOC
.	O

Здесь	O
он	O
близко	O
сходится	O
с	O
художниками	O
Рихардом	B-PER
Мортенсеном	I-PER
и	O
Асгером	B-PER
Йорном	I-PER
.	O

Спредли	B-PER
,	I-PER
Бенджамин	I-PER

Распространён	O
в	O
Новом	B-LOC
Свете	I-LOC
.	O

Занимал	O
разные	O
посты	O
в	O
Османской	B-LOC
империи	I-LOC
.	O

Заведующим	O
был	O
назначен	O
П.	B-PER
Лебедев-Полянский	I-PER
.	O

Также	O
шли	O
слухи	O
о	O
том	O
,	O
что	O
в	O
апреле	O
была	O
атакована	O
компания	O
L-3	B-ORG
Communications	I-ORG
.	O

Крапивин	B-PER
,	I-PER
Владислав	I-PER
Петрович	I-PER

Харьковская	B-LOC
область	I-LOC
,	O
Украина	B-LOC
.	O

Орудовал	O
в	O
Московской	B-LOC
области	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Лигурия	B-LOC
''	O
'	O

перенаправление	O
Мухика	B-PER
,	I-PER
Хосе	I-PER

default	O
Гран-при	B-ORG
Южной	I-ORG
Африки	I-ORG
1974	I-ORG
года	O

Кёнигсфельд	O
(	B-LOC
Верхняя	I-LOC
Франкония	I-LOC
)	I-LOC

Официальные	O
встречи	O
прошли	O
в	O
отеле	O
«»	O
,	O
«»	O
и	O
Белом	B-ORG
доме	I-ORG
.	O

Член	O
Колумбийской	B-ORG
консервативной	I-ORG
партии	I-ORG
.	O

Накагава	B-PER
,	I-PER
Сёко	I-PER

Были	O
избраны	O
сборщица	O
и	O
помощницы	O
для	O
неё	O
,	O
которые	O
отправились	O
в	O
Москву	B-LOC
.	O

Российский	B-ORG
этнографический	I-ORG
музей	I-ORG

'	O
''	O
Бока	B-ORG
Хуниорс	I-ORG
''	O
'	O

Лига	B-PER
справедливости	I-PER
(	I-PER
мультсериал	I-PER
)	I-PER

Basket	B-ORG
Case	I-ORG
—	O
3:03	O

Гогоберидзе	B-PER
,	I-PER
Лана	I-PER
Левановна	I-PER

перенаправление	O
Мадисон	B-LOC
(	I-LOC
Нью-Гэмпшир	I-LOC
)	I-LOC

Василь	B-PER
Друмев	I-PER
(	O
1894—1898	O
)	O

Томсон	B-PER
,	I-PER
Прийт	I-PER
Эвальдович	I-PER

'	O
''	O
Бруклин	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Испания	B-LOC
''	O
'	O
—	O

Тревор	B-ORG
(	I-ORG
проект	I-ORG
)	I-ORG

Веллман	B-PER
,	I-PER
Мэнли	I-PER
Уэйд	I-PER

Хорнер	B-PER
,	I-PER
Джек	I-PER

'	O
''	O
61	O
3	O
3	O
''	O
'	O
x-xx-xx	O
—	O
Приазовское	B-LOC

'	O
''	O
Смоленск	B-LOC
''	O
'	O
—	O
107,7	O

Фукуяма	B-PER
,	I-PER
Фрэнсис	I-PER

До	O
своего	O
приезда	O
в	O
Россию	B-LOC
занимался	O
преподавательской	O
деятельностью	O
в	O
Германии	B-LOC
и	O
Франции	B-LOC
.	O

Среди	O
местных	O
уроженцев	O
и	O
жителей	O
—	O
Стивен	B-PER
Айрленд	I-PER
,	O
Рой	B-PER
Кин	I-PER
,	O
Соня	B-PER
О’Салливан	I-PER
.	O

**	O
'	O
''	O
Регед	B-ORG
''	O
'	O
—	O

Ху	B-PER
Цзиньтао	I-PER
(	O
2002—2012	O
)	O

В	O
бою	O
Ли	B-PER
Сун	I-PER
Син	I-PER
был	O
смертельно	O
ранен	O
.	O

Заглембе	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
,	I-ORG
Любин	I-ORG
)	I-ORG

(	O
в	O
том	O
числе	O
Чехословакия	B-LOC
)	O

1545—1563	O
—	O
Тридентский	B-ORG
собор	I-ORG
